<?xml version="1.0"?>
<course>
<id>{10fb16d3-8ab9-42ff-b96e-7558d48e470f}</id>
<title>KTouch-Generator-10fb16d3</title>
<description></description>
<keyboardLayout>ug</keyboardLayout>
<lessons>
    <lesson>
    <id>{3ee9a9e0-2929-437b-a74d-e99f5164cc2c}</id>
    <title>ا ق</title>
    <newCharacters>ا ق</newCharacters>
    <text>قاقق ااا اااق ااق قااا اق ا اااق قققق قاق قاقا ق ااقق اقاق ق
اق قاا اقق قق قا ققق قققق قاق اقاق ققاق اق ققا ققا ق ققاق اق
اا ققق ااقا قاق اققا قااق قاقا اقاق ا ا ااقق ققا قققق ققق
ااقا اااا اققا ققق قققا ققق ااقا ق ا اقق قق ااقق اقاا اق اقق
قاقق ققاق قققق ق ققاا اققق قااق قققا ا ااا ققاق ققا اقاق
قققا قااا قققق قاا قاق ااقق اقاق ااقق اققا قققا ققاا اا قققا
ااقق اقاق قاقق ااا قاق اااق ااا اق ققا اققا اا قققق اققق ا
قققق قااا اااق قاقق قااا قققا اا قققا قاقق ققاق اقا ااق ااقق
قا ااق اقا قااق ااق ااقا قققق ققق اااق قاقا قا ق اققا اقا
اققا قااق اقاا اق اقا اا اا اقا قااا قققا ااقا ققاق قاقا
اقاا قاقق اق قاقق اقاا اق ااقق اققا اققا اقاا قا اقاا قا
قااق اقا ققا اا ا اقق ققق اققق اااق اقاا قااق اقاق اقاق اقاا
اقق ا قااا اقق اااا ااقا ققاا ققاا قق اقا قق ققاق ققا قااا
قاق اااا اققق ااقا قققق ققا اق اقق ااقق اققق قااا قااق قااا
ققق اقق ققق ق قاقق قاق ققاا قققق قاق اققا اقاق ققاق ققاق
قااق ققاق اااا قققق اااا ااا اقاق ققا ققاا قااا اقاا ققا ا
اققا ققا اا قاا قاا قاقق قااا اقا قااق اققق قققا اا</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{155a6509-e8f3-412a-a89e-5a77d3a763ad}</id>
    <title>د ك</title>
    <newCharacters>د ك</newCharacters>
    <text>قدقد دقكك كداد ادقق قااد اككك دادد داكد كا قققك قكدك كقدا
اداا دااق اددك كادا ققدا قدقا دكق دكقا دددا قااك ددقا اككا
قدق ادكا كدقك ددكد قكك ككا دككد دككق اقكد دكقا كداك قكق ددكك
اكقا دددد اقاد دقكك ااقد اقدا قققد ككدق قققد دقك قكدا قكا
قاكق قاقد قكا دكق اددا دكك كدكا دقاق قققك اقدد ققاك كدك كقا
داقد كددد ددا ككاا اققك اااد كقدق دقكك كقاد دقاا د اكاق ااكا
دكدك ادقق كاكك دادد دكدا اقدا اداد قكك اااك كققق داقا كداك
ددقا قاكك داد ددقا قكاق كقدا دققد اقدد اكدد كا قادا قككد داد
داقد ااقد ددكك ددقق داكق دكدك دداا دداق قاقك ااكك دقدا قكدق
كقكق دك ققك ددقق دددك كاق قدقد اقكق قكا دكاد كك دقد اكقك
قكاا ددقد ققكق اااد ددكد كاكق ددد اكقا كاا قادد كقاك ككدد
كدد كقاق دكد دكدق داق اقكق داقد دقاق اداك كققك دققك كددد
قاكك كقاد دكق قكقا دد دادد داقا دقاا قاكد كككا ككاك اككد
ككاق اققك اقك كاقد دكدك اداا ققدد دققا دكدك داقد قاك دققك كد
اكقا قككك قكك دكدك قدكد دكدق ققكك دكك ادك قددا ددقق كدق دقا
دادا ددك ااد كداك اكقا داقق د كك كقق كاد دادق كادد دددا دقدك
ددقا ددقا كقاا اادق قادد ااكد كااك كقاد اككد داك</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{2bc1e0f4-f0d9-4a8b-ae0d-18341e5c1daa}</id>
    <title>ل س</title>
    <newCharacters>ل س</newCharacters>
    <text>سكق اقلس سكل لس اادل سدكك سقلس لااس لاسل ققسق سسدس اكلل اقلا
لقد سلك دسا اادل قكدس كلكل لدسا اكال ادس دقدل كقسل لقا سداا
لسك لاقا قلسق قكاس سدكا لك لكال لالد لكقا لقسق كقس لقسد للدل
قكلد كلاس قدلق قككل دكقل سس قكسا كلد اسلق سلدق سقكل سلكك
الدق اكسس ككلق لدل قالد للدا اقل كاسد لقلك الق لققا لسق الس
لدا للقا لكلا سلاا كساس اكسا قلال سقاا اسلق كلسس لقس للس
سككس لقاد سلدس سسدك قسل سكدك دللق ساال لقل السل لقكق داسا
لكقد لقدا كسلل قلدك قساك اقلل كقسا كلسق سكلس قلد دسسس قلل
سالك سقلا كاكل سالك لقاك دساد اال قسلس اقلس سدلس قسكس سلدد
قساا سكسق االل قدس لقال قال ساكس لللا سلد للدس اسسا دسقس
كلقل سكقا ساكل كل دلقد ككلا قكلا قكسل لللس سالق قالد الكل
لسسل سللق اددس قكلس لدلس ادكل الال سققك لسكق ددل لقلا كسدس
سدلك السد دقسا كاسق سلكد اقسا قسلا سكلا كسسد كلسق ااسد سدقق
للد دكلك سققا قلكا قاكل اكلس سسلك ددلس دقلق قكلل للاا سسلل
لاكل اسلد لق قسقل اللس دقلس دسق سسدل ساسل كققل ااسد سكد لككل
لادس دقدس سلسا سداس سداد كسكق دسلل كدلا دسكس قلاك كدال قادل
كقلل للدل لقاس سللق دقلل لاكد اللل كدلل دسكد قسلا لققد</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{8f4c9f60-9b5b-45b9-bace-ad67d48c32a1}</id>
    <title>ھ غ</title>
    <newCharacters>ھ غ</newCharacters>
    <text>الغھ غغدھ ساھا قغسس غلاك دساھ لاغ غغغا غلدھ ھاغھ غقسھ ھھل
ھلا غككغ غدلس قھق ھقسد غدقا كھكا سھغل غكسق سغھغ اقغس سدھغ
سھسق اسھھ ھلسا كاسھ دلكغ غلھك غغك كغسد قاغل غسا لدقغ لاقھ
سغلك ادسغ لقغل ھسلق ھكلق غسھق دقدغ الغا لسغل كقدھ غلسل لاغا
قللھ ققغ لغغل ھقلد غغدا اقسھ سدلھ كغلل سلاغ كدسغ قلكغ اقھك
لغلھ ھھھھ ھقغق دكغد غسسھ غدغ ككغغ لھاغ ھلسك ھقلك ادسغ غقسغ
لھغا ھلكھ كھسغ سدغا سھ لكھق قھال غكسق كسھل سغھل دھلا اقھد
لقھك ھكھھ ھھقك كادھ ددغغ غلسق كھھد ددقھ غدلد لھكل كدھغ ھسل
كغلا اھاك غسلك ھادا دسغھ دغدغ الغس كلغا سھاس ھكغ سسغق كغسك
ھغلا غغھغ ھسسھ ھھاق سقدھ دھلا سسھا ددغا سكھق قكغد ققھ قغدس
قدھد سغلغ ساغ ااھس اادھ غسس ھلقل قداھ غقاس قھھك ھاغھ غسل
كھدغ داغغ ھقھا ھكغ ددھھ قغكق للغا ھدك ساكغ كسسھ غدھق كغدق
غغكا كغغس ھككا قھكا غغك غلاا سھدد دلغل قھھق قدغس ااسغ ھاسك
سسلھ كسغك لھغس غغد اسغق اقغد ھلل غدكس دھاق ساھغ غللك دھغا
لسسغ دكاھ دلدغ قغھس اقغ غھكق ااغد سغك ھالس ھسھ لقاھ غلھق
ھقلد ااھھ قلغق قغدھ كغدھ ادھك اقھك اھس لغلا لھھس دھھا لغدغ
غكغ قغسل ھغاھ قاكھ دقھھ لداغ غلس غاكغ ھقغل كلقغ قددغ غھسك
الغد</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{b097c64c-ccce-4d92-ad20-6c517bbb763f}</id>
    <title>ن ت</title>
    <newCharacters>ن ت</newCharacters>
    <text>ندنغ تا نقكل ھندل ننست كسكن تتند نساك لددن نغھق اتسل ھنغس
غانا تسل تھسا كھھت نساھ ستنا تتنھ قكقن قنھغ قكن تھنق دسنق
سكقت كتغد كققن نھغ سھنق لغتد غتھس سلغن نادك نقند غنقد ھنقن
تغلن ھسغن ننن تتھد تسكس للنھ اھسن سسنغ كتتن لتلھ نقھس ھتدل
تسدت نھكھ نتقك تك سستل نلدك غلغن ناھھ نغقت غقكن ھست دقنا
نغكھ لنغغ ھناغ غھتھ نقدك سدتد انغن كنكغ غاتا ققلن ادتس قلند
نغكا لكدن نككن نغلل الكت تغغل تقلا نتقن للنغ اققن نتدس تادا
ھننت القت اتنغ للنن قدتك ناند غكنغ ھغست دنقن نسكد اسكن تدلل
ققتك تاسغ نقدل لتقك تتغن دات كتسا اقتا نھھل ستسھ كتنن ننسق
نالد قغان سدتك غتكك اكلن ھلست سنتھ نكغك استل ستنل سقنك تھدھ
ددتس نتتت كلت ھدنغ اتھق كدنا لانھ كتسا كتنت غلنا كھت تكاك
كتدل تغدغ نستت لنتق دنت تقدت تسھق غغنغ دتكن سسكن غدتد كتلق
كاتك قدتت غتنا ھھتت قغكت لكقن سسغن ننتق ستدغ دنقا غننا قتلغ
كاقت ھتلھ تقلس نغغا نھلك نكق لسن تكدق اتدا نغقن غاكت ھتقل
ندتد لسقت نساك سدھن ككنك ننكغ تستت تكھا دتكت دكات سھغت دلقت
اتت ددنا نكتھ نلغد تغدل انلت ااكت نغقق لتاھ غنھ تققغ ناتد
قكغن نغدك غننھ ھتكل ناھك قھتد نغنت تھكد غسھت ننغت تكھا</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{17d093f6-181c-416f-9304-d08a4c8517db}</id>
    <title>ڭ ۈ</title>
    <newCharacters>ڭ ۈ</newCharacters>
    <text>ۈۈۈس قتغۈ ھقۈا دۈھۈ نۈلس ااتۈ ڭالغ اكدۈ سڭۈد غسڭ ۈۈغد ڭاھد
ڭاغق سنڭن ڭھتن غلدڭ دھڭا قكسۈ ۈڭدن لتتۈ ۈلغۈ ھدھۈ اۈكق ندغۈ
غسڭۈ تڭلا نۈسۈ ندسۈ اڭال لھكۈ اۈڭك لڭدك اۈغت كدۈد دۈڭا اكتۈ
سۈل قستڭ اۈۈل ۈھتق غقڭۈ كغسۈ كڭل ھۈدل اڭڭق ھۈڭك لدغۈ ۈناا
ڭكاڭ ۈتڭس غۈسد ۈدلن اۈاڭ نۈلق لسۈڭ دغۈل ڭتڭ ھڭدن ھاۈ ۈقكق
تاڭۈ اغۈن ۈڭل ستسڭ ڭۈۈا لقڭل ڭھلك ڭدغس تانڭ ڭڭلل نۈھك تكدڭ
ڭلنھ كۈڭد ۈھكت ڭتڭۈ غڭسھ ۈدن لۈھت ۈۈۈق سۈتل ۈكدت ھنۈا نااڭ
ھۈتغ قلاۈ ڭھسل نۈان تڭقس ۈسقڭ لكغڭ سڭدت اڭۈل ۈڭاك غۈنن ۈنكۈ
تۈۈس ڭققۈ قلڭت دھدۈ سڭاق اسڭت دۈڭن قڭان غۈدت ڭتكق كڭقق كقڭغ
دھۈس غۈلا ڭسلھ دنڭڭ قتۈڭ لڭلغ ھڭۈھ لۈنت لڭ سۈسد كاڭت ڭڭقق
اغۈغ لاۈ ھانۈ دڭكڭ دكۈل تڭدن تسۈل ڭھغھ دنكۈ ادۈڭ سڭھۈ قساڭ
لتسۈ دۈھق اۈنس تنڭق قڭتك سۈاۈ ققڭت قنڭد ڭڭغد غھڭق ھقڭغ نۈكل
غۈڭا ھڭتل ڭۈلق ڭۈتھ ۈتدا ھۈتك ۈنكھ دتاڭ ۈتدت ھڭاس كۈدد اۈۈل
تققۈ اڭۈغ كقغۈ ۈڭڭل ڭققس ڭغۈۈ ۈدند كڭڭھ تھڭ ۈقكس اھكۈ تڭكھ
لھۈق دغڭغ لقۈل دڭھ غۈنل قۈقك لنتۈ ۈۈدھ قڭدڭ ۈلاھ ۈسلغ ۈنڭك
لھڭق ۈلسد نڭك ۈسۈا الۈل ۈنلھ اسۈل لڭكد قڭھل ندڭك كڭڭل غسڭ
ڭتڭا كنسۈ اۈدس نڭھل غھتۈ كھغڭ لاسۈ كتتۈ كڭسك لۈكا</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{d17700ee-9fe7-4927-8337-bd6605689829}</id>
    <title>م ې</title>
    <newCharacters>م ې</newCharacters>
    <text>غېقغ ۈېۈك ۈلمل مۈۈڭ اېنت كۈلم للمس ېمسھ ېېدې ۈېنا مېغق سكېم
دڭم ڭادې سنكم ېكۈڭ ېھېد ملقغ ملند اكمې ھېنت غممڭ دمۈڭ مېقې
ڭدېد سېقن سنام لماغ ڭككې ھاېم مھان تسدې مھما قدې اقمد سمتا
ېنتك ھقېغ ېكلۈ ككسم دامن تمغس ھېلھ نمست غسمھ غمھغ ھېدۈ قسېس
غلېت اادم نغېې ېسۈل منسس امتغ لېھس ېلقد تۈھې ادمھ سلما ڭقېل
دڭقې غلمې نكدې ھنمھ كغم ېدكن ھنۈم غتمې كېنم سېمۈ مدست سېان
ېغېك ېاھۈ ېتڭك لھڭې مسلت ڭۈھم لېلك ېاڭل مڭنھ ۈلسې ېققت ۈېد
النې دمغن كۈمھ لدڭم لېڭۈ دنمم ۈقېد كمق مسۈم غېست ڭندم ڭېقك
امقم ڭۈمد ھمدن ېكتا مندڭ كمغې ېېۈك قسېۈ ېدقق كغكم ڭسڭې مھتې
ېدغس دمك ڭھې لمدت غمڭت سمغ قسام مھتا امھم دېۈك لتتم اڭېۈ
دېھل نېسا دېلن تمال كمدل لمكك ممېغ ېۈمت لمېھ ېڭمل غملغ ھاكې
تغېم لمما سسام لڭاې ۈېقھ مڭاغ مسېې دتسم كمۈڭ كېھا كمدل امدن
غكۈم ملتغ مقسڭ سدڭم لېسا ېنۈت مدھل قنېل ېاھل مقتك ۈمغۈ ېتسس
لېغك مېتھ غېتڭ قسېد كمنل قېېن ملڭن سېمھ مقھن ېسنل مڭتس ادام
دكقم نغغې مدسن كھم ننۈې تسڭم نمسس مغكم لېسھ دامت ڭسسم لاېل
ېادې اۈېق ۈېڭا مھنغ مقند تېغل ماسا ېسمھ ېمنم متېغ ېااغ نممم
قدمم ېنت غېۈد سېقم نېڭا ېنلل دھمق ۈامې ڭندم قمنق</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{fcc155d8-14f1-42f3-be3a-4b22f3ea2946}</id>
    <title>ى ر</title>
    <newCharacters>ى ر</newCharacters>
    <text>سىاس قرغم غلنى لىاې رغېا لاھى ېاىھ ۈدىې نرڭغ سڭر ىكھ ندرق
رېدې ۈىڭ سررى دىلق رمغى ڭىمم قرغد ۈېسى ىىقل ھداى غىرڭ ېېھى
رقېن ىھكھ ھىۈق ھىمك ڭرمن لركا ىقۈم مغنر رھغا ىڭىى كمرھ رڭۈد
دىغق دىمل لاىت ڭىد رلتن قسىى ىسنۈ ردھر غڭغى ېسىد قتىھ غمغى
ىېقا ھىېك ىىلم غھرې ۈىدت قردھ ېىېل ڭالى تاغر كھىغ ىتلۈ ېۈار
رنقڭ ېمنى رڭڭق ېىھك ىرسغ ېھڭى نىۈل مستى قرھغ ۈرېك تڭكى مۈسر
ىېرغ كنرت تلرل كھسر مغىق ددىن ېرقڭ سرغس دۈرن ېنغر ىرلد ڭرغ
ررقك ترند رننس ۈكىس غترى اىېد دلرن ۈقرى ۈركر ردرن رۈۈا للىك
كلرر ڭمھى ھھىل ىكىھ رھقد ھسكى رېل دىنس ۈىقۈ ىرغغ مرڭس غتغر
رھڭ ېرتد انېر قنغر ڭۈھر رمدم ىقنق رىېا نكمر ىمرى رسۈن سىىى
ماكر كنرغ سركر قسار غررر تارې دېقر رقنت للغر لىھڭ تغېى سنېر
كھۈى غېىت كېرد سىرى دندى ھتغر ردمك رىتق نمىك قڭرك ۈىار ۈىڭى
ىۈتغ ىككس ھران رسقن ۈلىل ھۈر اسىې ىۈتن ۈلڭر راېك رىۈې غرند
غقھى قغرڭ ىمتد راىھ سغار ىمند قغىل ېېسر رىنر قېرۈ ىلۈم ككار
ڭرغى اركك درۈم كمرڭ لرقك ېمرم رغنى ىاھڭ ھھار كڭىھ ررت غرۈۈ
سېى ېتلر ىڭۈھ ېرغۈ ھىڭل ھدسى ررسغ نىمم دنۈى غۈىم ىۈنۈ ىغمڭ
ترقغ تېار ۈرتر ىمرل ساڭر نمرۈ كېرت ىلرر مكرڭ ااىق</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{fb7f71a6-20ec-40cc-8c29-84377a737102}</id>
    <title>ە و</title>
    <newCharacters>ە و</newCharacters>
    <text>ھېەل تەدل قھەل رۈوغ قاەن ەىېا ەكقە دەۈى دىىو توسە ەېھە سنوۈ
قەتت ەتا ڭھكو موكن تېەت تېسە ېەلى ھولل رۈاە نوھې ڭەغك ۈللو
ڭەېد رىوك قېەۈ ەكقو دڭھو ڭەغو لوىن ھوتڭ مودل ڭغەك نوقڭ ەھاە
تققە ەغھ ەغود ىومم ەېمس واەغ غولت كھلو ەېرد لغىو رەقس ھدەغ
ڭەاق مۈىە ۈغوو قغۈە دېەل وىېر مىغو سراو ەرقڭ ەوھر ېللە ىەد
ملەد ڭوغڭ ولتك ەكقق دكڭو وھتن وكغس ھقغو تڭوۈ رېەڭ ولۈر قوڭى
غقو وغسل دورن قكۈە نتەڭ ەمھم ەسەى ودۈم ىوسو ەلند لۈەم موتڭ
دتەا ەەتا ېومس رماو روھا ىھەر ېستە ىقوڭ ووۈد تدلە ېغنو ولوۈ
غڭرو ەقود دتاو لەرم تغوڭ ەېلۈ والم نھڭە ەڭڭھ قواڭ ۈۈھو ركرە
نواك ۈورك ىموم لنەا وېقى ھكېو رەاڭ رتسو تلمە ەۈنە ەلاا وكنق
ىەكۈ ېدەم ڭنىە ېەنو لڭۈە رنۈو لەې قېنە لەدڭ تەىغ سستو مەمى
سلسە لەرۈ ەتم ھروم سەھڭ ەووق رەكم ېكور كاوۈ ىتمە وىكا دەقر
ھھون ېمىو ھنمە ڭاغە موكې ېسغو اوھ وتڭە وېېس مۈەم ڭڭوت كمھە
ەمى تلرە ەىسھ تلەس ەھرھ ۈەوغ مورق ېەھغ تموۈ ددوڭ ەغلغ ەننل
ەىۈس ھوھت غىەھ رەوم ەمھن مومغ ىەمە ڭىەې دوسە ىاوڭ ودتغ وڭمڭ
رودد دۈوڭ ددون وھڭس تغەن ەتغ ەغكې ومدم ەېار ەموك وتغو ھوىو
موېى غمو وىىۈ ېوىس سېەغ ەاغد ەودت ڭدىە ۈۈلو لەرې</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{743e9db4-1f6b-47a8-9abc-00d39abd19d5}</id>
    <title>ب پ</title>
    <newCharacters>ب پ</newCharacters>
    <text>بېان ېەوپ ڭمغپ ىررب غلقب غڭھب مغدب دىوب ناپھ بدور سبلق بڭپم
قكپد تتاپ پندد بمڭس پلمب ۈپسك ەمەب تپدم توغپ بەپل پدلت دۈپھ
بدەل ۈنرپ ناۈپ بكول پھنن تلبغ ېبۈك سۈپې بقھغ برمك بلوە قپمن
دپنى كاسپ سپمڭ ھغىپ ېدمپ ېارپ پنرا قبرۈ ەپنق پۈپس ۈېب بىرڭ
غۈپغ ۈقبق ىوبڭ دقپت بسڭې ڭىاب رلبت امىب بكوۈ موېب ېپتل ېپلل
بمتڭ كۈپۈ بلۈر سقمب ردپل بكڭق ڭسپا قدسپ مناپ ىدىب مپار ېپوڭ
ھھۈب بلقڭ تبڭا نبڭن نبتن الپو كانپ پڭەغ بقنا ەپد پپەا بېقڭ
ىبىس سبھو پتىو برد پبوۈ پھەت ېلۈپ ەىپپ دسپھ ۈبسم اپەر ھبدى
تپھك ڭغپڭ بپوې ەرەب ھۈكپ پرڭس كبود سدھپ دپام اتاپ غۈبۈ دباڭ
ڭىپك ركاب ڭېپن پېغن ەاپب بھې بھەق سمپب نبلم پاەې پمەك ھربڭ
ركنب ېۈبل تپھغ ڭغبو بەمە ۈپڭس بىكد تڭپھ رپكپ سۈرپ ووڭپ قپڭس
اقبغ ىبڭ نغنب اودپ ىېپت مسەپ ىمۈب پكمو تپست پپپر پلۈم لەپك
نېقب دغبې پېوى نرسپ بتەپ دېپب ەتسپ سراب بلنغ دقپل دمپد پنلو
ڭبكق ڭبھس كلرپ ۈپكك ىمپ قببھ اپود واپم لابق سەبق ىتىب ھنبس
پكقر ڭپول ەۈپل وپاد ەبكو پېدل بىىن اسىب ڭبڭا ۈلدپ پىنر ھكب
ىىوب دبنب ڭغپى پپرن نقپو مېبت ۈبىا پدرپ ۈباە ەپتد كاڭپ ىەدب
ڭمپد نەپس ربپھ دستب رپاى ولھپ نغتب ھقبس بڭڭە</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{32c2feba-8f7b-40d4-b47d-56f1b5acfcb0}</id>
    <title>چ ۇ</title>
    <newCharacters>چ ۇ</newCharacters>
    <text>چدەك غغڭچ چچىم ەۇغ تلچم قۇنن لۇدق وۇتل ۇرسپ چۈدب ىچاب ۈھسچ
ڭېھچ ببۈچ لچۈ ۈەسچ مچرد چۇرۇ ەۇمې وتچچ چھسې كنۈچ ۇارى ببچق
ۇوكن چچوپ رۇپل ېچڭڭ ۇەپۇ ىبسچ كۇغچ ۇتمر اېۇق چسىە رچۇغ ۈپپۇ
ىۇپۈ وقېۇ چچېۈ سېچە ۈۇھھ ۈۇبۇ كسڭۇ چتىۇ چلھې بېبچ ۇۈبغ ۇھتق
رچپت چتنڭ لقلچ نوۇچ ڭادچ ووۇب لقچۇ ىۈچھ چغتۇ ڭسچ پڭەۇ ۇكنر
چېكب وەۇت سمەچ وچكپ ۇررد ڭەۇق وچتن دېۇى ابوچ ۇبېۈ دىچم بكچغ
نغكۇ ۇېدپ ھۈغۇ تپچڭ قۇپى ھۇغە وەچد بپھچ ۇادت چېرې پچىا كپچچ
تتغۇ چلچن كۇرر ۈچىس چقچب كوچس بپۇت غرچن اوھۇ ېمۇر غوۇا منچھ
لتۇغ غچاۈ ۇغاس قچقڭ وقمۇ ەرۇۈ ۇىۇۇ ېەۇا قاچ ارچو سپۇك چڭېچ
ېنسۇ ىرېۇ لۇرت چىتۇ اچ ۇتلد چھو دۇرى بمۇت ۇوھا ۇېېپ بۇلۇ
ېمڭۇ رووۇ بۇر پۇچې كچتد ېقچا لاۇە نلكچ ۈۇما وۇند ۈپىچ ۈچچغ
نبتچ ۇروب ۇقەب چتڭب ەۇقد ڭۇام ۇوبم ىۇاد لكچې ۇۈوچ ۇمغق غچك
چپرب ەڭھچ موۇت لچەە غۇمن لانۇ قېۇې مۇىل دەۇچ پبتچ بقەچ ۇىىو
نچبن ۇپەغ ەلۈۇ ەڭۇە سڭىۇ ۇستد ناۇچ وۈۇە ببۇت لسۇر چقتۇ بغچپ
كوچر سنۇر ۇووچ چاچغ ۇۇدك مدچت رېچپ غمۇ ۇلمب ۈلڭچ ڭۇەۇ چپېت
اچاۇ كچدر چكتغ چېبپ پېۇا اڭوۇ ردۇم رۇۇو چپو چتېغ مچڭم ېربۇ
ۇققر چرھپ كۇمې ككۇە وچەق غېۇڭ چەبى ۇغغپ ھداۇ كچرو</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{d8d11960-d0cf-427d-94ea-78d153eb2640}</id>
    <title>ۋ ش ي</title>
    <newCharacters>ۋ ش ي</newCharacters>
    <text>قسسش چۋل قېوۋ ەۋبس پۋغۋ يدسې رايق ھغشۈ ۋۋېې يچسە ويھە كشۋى
يۋتن لغبش شچچ شكڭھ ەېكش غيڭڭ ريپ تدغش رقۋك ريۇب يرسل ىغوۋ
نۋوو شۇبغ ۋۋوۇ شسەچ لاشپ ۇۋنم ۋمېت چىەۋ مشرك پكۋر تيەۋ ۋتلش
ۋھغە ېرۋى چيين ۋۋچپ كيست شچك غۋۈى قبېۋ رىۋب ششدك رياې يغۈل
شغىە ۈدقش سبشغ ۈۇيپ ەيلب وبمش شىقە ۈشلو سغۇش قنيق ياىك تۈكۋ
رۋاب ھھۋق مچيد ۈيبغ پكشم دشغر ھغقۋ ۋھچش كياق يىغغ يقكۈ يھلي
چۋھن ڭشۇق دىكي ديغپ ششوب قشكن ۈدتش ېيۈۇ ۇۋاس شڭشى ۇرشې كۇمۋ
يددۈ ېنشڭ دلۋ ۈبچۋ ۈۋود شيلپ وچري بۇاي يغلغ ۈكۋى نۋاش ېكدي
دشپك ۋمور ششمن لۈشۋ پريك ومۋڭ ھۋبپ ۇشۈھ ۋڭيم تەشۇ يپەب ۋلچن
ڭيقۋ ۋپقچ شۋرا تيۇل ۋاكە ڭشرت اچيا يۈنغ ويتھ تىدۋ شنغھ لۋشل
وچھش پمشد ۈكقش يقۋي يرۈش اقيھ ڭوين ەيوك شسپۋ ۋڭدب لبۇۋ شۈەل
چڭۋھ يدشچ سقنۋ ۋدپڭ رۋپق ەەاۋ ېمغي ىىيڭ يكير ۈغھش تسۋن ۋراي
اشغا مبۋي كۋرش كيوچ منكۋ ۈقۈش بيسۋ ستچۋ تويم ۈۋتھ دتۋن ڭريۇ
ڭشتي تدېۋ ڭەتش ۋۈپر غقشش ملري ۋۋرت وەغي پيوم سۋتن لھھۋ يشلي
شۇدي دنچش ۋۇەك ۇچۈش كۋپي ھاۋپ ېبيد كيسھ اسۈش كچشس ۋماش نشر
ۋۇبى يۇرس ەاەي ەبۋ يلپق سشھن شوغى ۋسۈك ۇمني ڭشۋۋ شرلس شتۋر
يڭچر ىپدش متشۈ ۋكاس دمدي ىۋوق ۋپڭۇ اۋلڭ رويھ</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{c59dc3f1-83ac-4bca-9ee8-8f37ebe1dd5c}</id>
    <title>ز</title>
    <newCharacters>ز</newCharacters>
    <text>يغوز غزمي زۋوۈ ڭچزپ ەلزە بھزي زاھر مزما ۋڭچز نوزس پمۋز زىچغ
ھتز نزۋر شېيز ۈيوز زرنا اشزچ زھزا ومپز سزۇر ولوز زيھې وغاز
پزست ۈزەۇ زسدي زچۇۇ دۈزس ھايز ۋزنو ېرزم چۈزش لغكز كششز زاوغ
ازقۈ زۈمچ ۈكمز ھپېز ۇھزۈ زنيۈ ۈۋتز لقنز ىزەد زتېز مىنز ەەزك
دڭزك زمتل زنەك ۈتزم ۋزدو بقدز وزەې اۋغز زشلم ۋوۇز چسزق ھزاھ
سۈزي چننز مڭمز زېكۈ اھزي نوزې رداز دزدن پازۇ ھېيز زبچت چڭتز
سزپب ۋزات سازل شڭيز زەنق ېزسق ھقاز وزمي ېزڭڭ زپكڭ ۇلزۋ ۇزرۈ
ېزدە ېزھغ ھقزى نلزھ ڭڭزي ۇزوي متزچ زىۈس غېزۈ كبوز قلزر تھاز
ەزشا ۈرزل زەبې ازې ۈەبز تزقۇ زلھز ەزبم ھزچي قزست ھزەچ يۇزم
ياۇز ازۇى كززا پقبز زاۈچ نڭرز بىقز لۋزڭ زنزغ زكيك پشقز يۈدز
ييزۇ ەزز دزھغ ەزنم ڭنزب غچزھ بيزۋ ازپد منزغ قەزې قزدك زۇكۋ
غۋزن ززنۈ ىزچن ييزم نزۋق ققاز زمپس لېزي اۇزې زكمق زۋكم زچاش
يزڭد دھزڭ زغيچ اتزس رزشۇ ۈوزې نىزۇ قوڭز ۇتزۈ ۇرزۈ نتوز زڭرھ
قپزە زڭغك چرمز ېچزو ۈزبن رزري قزغي غزېغ بۇۋز قمزۇ يزكڭ زلكن
ۇزمۈ زشۈۈ ېزسچ بوتز ېزېڭ بسزش تۇەز ۇزھڭ زدۋو اوزن سزلۇ زۇيڭ
بپزھ ېزۈل چرڭز ۇەزى مزتپ ۇدھز يزىا بتقز زيچ قزڭل كشۈز زشين
چېزا وپسز ېۋزغ غزىغ مچزك ېاشز زۋۈن چازا</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{19441cf0-ccda-4e83-8ba7-a29d7724c946}</id>
    <title>ج ف</title>
    <newCharacters>ج ف</newCharacters>
    <text>زبجڭ شۇبف جقزج بېشف غبتج جقلو جۈبد شينف جچېچ كوكج اجن ويسف
جچزد ىرمج پدزف فقھى ىجشچ ڭىمف قوىف لپجپ ففيچ يبەف پڭجچ فۈيھ
لجقد ڭجپھ قپزف اۋفچ ۋجوە قجپد اغفر فرۇر چتدف ۇلج نكجم فمڭر
ۈىجل فشجا چوسف ڭۇەج ڭڭجڭ جتتق فڭقف فۇۋغ بۈفز سىفد ججپر درفك
سھقف ىەنج چمفد زىكف جكرش ڭغۈج ھفڭ فھتك جوقو فدقج ۋەېج سغغج
مفدې ڭۋجچ چرقف فۇپي ەفېف فويش ۈمۋف جدجك فناا زفڭغ ۇۇغف چجر
جچىز وتفن نزجد قنكج فھسۈ غىيج فبشم ىىجۇ دلج مفسۋ دشۇج غۋۇف
غتۇف ڭففج زفەھ جىچب يدۋف زڭفي سافۈ غفكا دفوۋ جىدن وھجج ڭفبف
مېپف ەفھر ڭيجف سەفى نجچد كجۇف ۈازج كرجۋ ۈفتش ەجھز ڭفۇۇ جپجپ
پجىق فھىم نۇجا ففلي جشۇپ جزشف ەفكف غەفە جڭاى ىجۈو جپچل ۈڭمف
تفمۈ دۈفر رفپش لفلھ فشمھ ېسفى قجچب بجبت ىىڭج جنۇۈ مجچش ىپمف
ھدجا ەۇتج مفڭپ سچجم كلفد پرىف غھفە ىلجڭ ۈفھھ لبىج ققفو ھفجچ
قجقف جلدې تھوف فسمې ھفېك جشىب جۇكن ېجلت ىۋتج يلفر رجڭر ابنج
نبھف نافچ فپبق دلجۋ لشۈف فتفۈ ەفوي ەجۇڭ ېكجھ جرپە بجېج ىفچا
جبوك چڭجف فكبس ۇەجل شجتو مجتھ سجنغ پىدج جسكز ڭجغڭ رفېم جبيف
ممجچ وپجې لدۈف ججۈچ ۇڭفز ھچجش فەفپ فرىس جپبف پىفك فشلم نفقف
فغكۈ جشفۇ جېلن رججل ۇشزج ۇۇىف اقىف قفزو ېتفې</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{9e0dbe8f-3c6d-46e0-97c5-6caf5acd3731}</id>
    <title>خ گ</title>
    <newCharacters>خ گ</newCharacters>
    <text>خكخ ېۋدخ خپيچ ۇخبا ىگىۋ شرخى ەگتڭ خچو خشھ خدفت مگىۈ رتىخ
ۇخخك ڭڭگا خوۋ ھپخغ تزسخ غگقۋ ېرخو سمۇخ چخكۈ ېگال پڭگي ۇخفو
ېھگھ پدخب ۈدۋخ خاپھ فرخۋ نتخش گغشڭ ديدگ نرتگ جرجخ ڭوخۈ غۋگۋ
ڭخخن يگۇ بروگ لشخۈ ۈختپ قكگن ققچگ زخشس سگۇۇ ندبخ تخين فخزت
خابۈ خنفۇ ھۈگغ گگبس خرۈە خيھگ ختۇ خفاش لگاڭ گندق ھكبخ گھلې
قچيخ گزشف چخېل يگگچ خھكب تۈۇخ خيشف وقمگ خدزد ھغڭخ گپام گدمۋ
قنخك ھزنگ واخك زرخۋ ھپخگ اڭگۋ غخغم ېۇڭخ مزگل تگۇس ومشگ فۋجگ
تۈگي ماسگ خپنۋ ەرگپ ەخىب لدجگ چۈسگ خگمن دفنخ ڭخفز يگشە ۇوگد
ۋگخف رۇچگ دخنپ جزسخ زمگز غقبگ پغرخ سخجد ىگلخ پاۋخ ماغخ خقكم
دۇگف لازخ كخۈۈ غرخت وشېگ رقگج جگري رجۋخ گفمس ۋخفد غپۈگ رقدگ
قخبر ۇگشش ۋاجخ گپجگ شكگھ دوھگ ھرتگ مگچل ززگن گھىڭ يغخگ ۋكخن
پكغخ يگھي تەلخ لكشگ گخلش دەلخ شخخھ اخىۇ ڭغاگ خجبو ھخكش ەغبخ
چگۇھ گتپل فخوو خچغم گمين چخۈھ قگيۋ تبخچ ىچگي فھگب يڭيخ زتخم
خەۋ ېخدخ تڭخر مۋخز خرچچ ىگزز ھجگچ ورگچ شۋگا قخفپ جچتگ لۋخڭ
ڭخيۇ فگبج كقگل بخبق فسخر ەگېك تخوس خورا گڭاخ اخخق خھۈي گقڭم
ۋقجگ ۇگچخ گېوف ززيخ فقزخ نگڭب زگخخ بلخف اخى پگچو خفڭس ۈفخز
غلگد ېوخگ فخغر ھكۋخ رووخ خشھ گينې تڭگت تكخى</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{01495732-da51-497f-9d65-b146752e2454}</id>
    <title>ۆ ژ</title>
    <newCharacters>ۆ ژ</newCharacters>
    <text>ژررگ كگشژ ژېغى ژرفى دژنۈ بېژش غۆەا ۆڭفج چتۆي ەىۆف ژۆاې ەۆېف
ژچچل ۆچغف ۆدلغ ۆغمك ژبسگ شپۇژ لدۆچ شلۋۆ اژبد اشگژ زشخژ نۆيف
ژلبە رژشڭ ژوچر ژھتۋ چەژۇ بلگۆ ۆمىو وۆۈش ۆنھك ژمگە بژور ىۆوج
زەۆي ڭۆجخ خشيژ تغژت ۆانغ ۋۆۇي ڭىۆ كقژب ۇژوف اوڭژ اڭژل ۆۈنا
سىۆم مغۆڭ ۆدرز ژغەغ ۆشىۋ نايۆ ۈچۆف ژۈفڭ چۇپژ سكۆق رژغچ وپغۆ
غۆۈر ىۆلژ ژەفش قۆفو ھيكژ ژاوا ۆژزخ ۆككۈ ژنخق ېشسۆ ژتۈر ېۆزپ
ىۆاو فۋۆۇ ۆرۈو ژلجي سموژ ۇژنپ ژشىۋ اۆيش پنژە خۆتۇ ۋژىى ڭۈخژ
ۆمدن ڭۆبخ پۆۇگ غۆجي ۈۈگژ يژۆت فژوپ شۆۇغ ژژسي نغجژ ىۆھې بۆاژ
مۆمش يچنژ ۆشوى غۆلق پېۆپ ۇژھۋ يفڭژ ەژپپ كەزۆ ۆپەچ ژخفن مۇۆ
فۋژر اخۆد ۆازۇ دھڭۆ ژدفە پگژۇ ڭڭۆچ ۆولې گپەۆ بشژۋ ۆاۋل ۈۆچد
ۆپۇي ژزپپ ۆمجب چۆزن ۆكتغ ىقفژ ژۈچب ويغۆ ۈۆۇش ۋسمژ غوژڭ غېۆۈ
ۇژپ شۋلۆ فگژڭ ھخۆە ىنيۆ ژچژغ گھفژ ۆچىج ۈلژې گژچن يۆغا خجژچ
ڭژسۆ ڭۆدگ كپفۆ بژنژ مشۆك ۇازژ ژتگغ يۆشج قيۆو كۆتۋ گكېژ دپتژ
چېسۆ ژاقى ڭفژخ ۆشەى ژۋوو ۆارن شۆغم نھچۆ غگۆۋ ۆميغ نەۆچ سۆغغ
ژۈسك ېېۆج لۆېپ غدۆە بقۆك ژجاچ ۆكسپ يۈشۆ قژشل ژگگج ينشژ كژزو
ۆڭغپ رپۆچ جۋبۆ دزژچ قمۆو فژاك لۆېر ۆغتژ تۆۈا قزجۆ ژججي ۆرمي
خفژۇ ۆىشۆ جەۆغ گناۆ ىۆجغ مۆېك ژدك سپۆژ</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{08258c70-0d25-4e25-930f-19fa338aed44}</id>
    <title>ئ</title>
    <newCharacters>ئ</newCharacters>
    <text>بئني پئتۆ ئېېۇ ئفپك ئۋېۆ ۆبئب ئېم ئئۈھ يئېپ ۆغغئ ائقچ شۇئب
ۆئچ ئتڭف شسئې چفسئ ۋئوژ ئخڭگ ئيتم يئن ۋكئۈ ئخەۇ ھيېئ دئنپ
شغمئ ھئخل دوئن لئكك رڭائ ۇچنئ پئپج تئيف لئچپ اژئې فئژگ لئقز
ۈائق دچئش قچائ كېچئ ۇئرە سئخە وۆرئ ئدار ققئۋ ڭۈۋئ ئىرل غكئ
ېژئد شئچ شپفئ ەئتۆ ئگۈې ھوئم ئھۈي كئپب غئف نئفج ئغۆر مريئ
ئتشى ۇئچئ ھئوم دكىئ ئسۇې ڭئچې فئوش فئۆى ۈۆدئ ئدرم ئاچغ ۇچئغ
غئلى زخرئ ئورز ئيڭا ئديس ئنۈا گئلا ررئئ مئھخ ېتئپ شچئھ وئۆپ
سلئس جيھئ ئيۈن ككپئ ىئۇخ نئيگ شژئۈ دئغش دزئۋ دخخئ ئڭۆس ۆشئج
سائگ ھۇئش چغئف ئبمە ئاكۆ ېئەغ وابئ ئخشب سپپئ ۈئير ارئل شغغئ
مئەل لدۋئ تۈەئ پكئڭ دۋئگ ەئە دئۆغ ېللئ خۈئژ ايئۆ شيۇئ ۇئيف
خگبئ ېلئې ئميچ ئۇگو يوگئ بئمت ۋئۆژ تئمې زئۆج ۆپئم ئجقك تئسم
ئياي الڭئ ئمۇغ فجئف اېوئ تئخئ مئفھ زئدۈ لۋدئ بچئق ڭخئك ئووق
وئئچ ۇيئف ئشغك ئززف سئوۇ لئۈى مجشئ وغئ خئەب ئنجھ چقئى چمئۇ
ۈخسئ چغائ نبدئ ئكچز تئكل ئشئچ زقئو ۇدئۋ كلئف ئافژ بەپئ غئكە
ېائئ خگيئ فەھئ چمئغ مفدئ فيلئ قئمڭ سخئن ئئۈك ېفئف ۆكېئ ئۋجھ
ئغغھ ڭغئگ ئېەھ ەججئ دئسل ئۆئل جبئا ئۆتب ربئج ۆغپئ اۈئخ ڭئكچ
ۆلغئ زئخس ائگگ فئشد ئشچت ېژقئ كگئە سۋئل ئژپخ</text>
    </lesson>
    <lesson>
    <id>{08258c70-0d25-4e25-930f-19fa338aed44}</id>
    <title>ماقال-تەمسىللەر</title>
    <newCharacters>ماقال-تەمسىللەر</newCharacters>
		<text>ئانا يۇرتۇڭ ئامان بولسا، رەڭگىرويۇڭ سامان بولماس.
ئەقىلغا ئىشارەت، نادانغا جۇۋالدۇرۇز.
بىلمەسلىك ئەيپ ئەمەس، سورىماسلىق ئەيپ.
تېرىساڭ ئالارسەن، ئىزدىسەڭ تاپارسەن.
جان بولسا جاھان، ئاش بولسا قازان.
جاندىن كەچمىگۈچە جانانغا يەتكىلى بولماس.
دوستۇڭ قاغا بولسا يېيىشىڭ پوق.
ساغلام تەندە ساپ ئەقىل.
سورا-سورا بىلىم ئاپتۇ، ئۇيىلا-ئۇيىلا كىيىن قاپتۇ.
سەۋەپ قىلساڭ، سېۋەتتە سۇ توختايدۇ.
شامال چىقمىسا دەرەخ لىڭشىماس.
قازاندا نىمە بولسا چۆمۈچكە شۇ چىقار.
قاغا بالام ئاپئاق، كىرپە بالام يۇمشاق.
قول قولنى يۇسا، قول كىلىپ يۈزنى يۇيار.
قولى ئوچۇقنىڭ يولى ئوچۇق.
مىڭ ئاڭلىغاندىن بىر كۆرگەن ئەلا.
مەرتەم-مەرتەم ئۈچ مەرتەم.
مەسلىھەتلىك ئىش بۇزۇلماس.
نىيىتى ياماننىڭ قازىنى تۆشۈك.
ھەقىقەت ئېگىلەر، سۇنماس.
ئۇنداق قازانغا مۇنداق چۆمۈچ.
ئۆز ئېلىڭنىڭ نېنىنى يە، كېچە-كۈندۈز غېمىنى يە.
ئۆزۈڭنى خار قىلغۇچە، كۈچۈڭنى خار قىل.
ئۆزىنى سورىغان يۇرت سورار.
ئۈجمە پىش، ئاغزىمغا چۈش.
ۋاقىت ئالتۇندىن قىممەت.
ئىشەنگەن تاغدا كىيىك ياتماپتۇ.
ياخشى سۆز تاشنى يارار، يامان سۆز باشنى يارار.
يالغانچىنىڭ قۇيرۇقى بىر تۇتام.
يالغۇز ئاتنىڭ چېڭى چىقماس، چېڭى چىقسىمۇ دېڭى چىقماس.
يولدىن چىقما، خاندىن قورقما.
يەتتە ئۆلچەپ بىر كەس.</text>
    </lesson>		
</lessons>
</course>