<KTouchLecture>
 <Title>Uyghur (auto-generated)</Title>
 <Comment>KTouch training file generated Fri Jun 14 19:46:08 2002
Perl Script written by Steinar Theigmann &amp; Håvard Frøiland.
</Comment>
 <Levels>
	<Level>
		<NewCharacters>ا ق</NewCharacters>
		<Line>قا ققق قاقا ق ا ااق ااا قاق اقق اققا اق قااا ققا اققق قاقق</Line>
		<Line>ققاق اقق قاقق ااا ااقا اااق قققق قاقق ااقا اققا ققا اق اققا</Line>
		<Line>قق ااق اقا ققا ااقق ااا اققق اااق اااق قق اقق اا ققاا اققق</Line>
		<Line>ااا اقق ااق ااقق ااقق اقا ااقا ااقق قاق ققق اااا ق اااق قااق</Line>
		<Line>قااا قاقا اااق ا قااا اا اااا قققا قاق قا قاقق اقا ققا قااق</Line>
		<Line>قققا ققق اااق قاقق اقاق اقاا قققق ا ااا قققق ققق ققاا اقاا</Line>
		<Line>ااق قققق قااا اقق ق قاقا اااا ققاا اق اااا ااق قق اققق اقاق</Line>
		<Line>قاقا ااقق قاا اقا ققق ااا ااقا ققاا قاا اقا اااق ااق ااا</Line>
		<Line>قاقق اقا قاق اقاا اقا اقق ااقا ققاا اقا قااق ققا ققق اققق</Line>
		<Line>قققا قااا قاقا ااق قاق قققق اقق ااا قاق ققا ققاق قق قا ااا</Line>
		<Line>ااقا ق قققا قا ااا قاا اق ا اقق اققق ااقا اقاق ققاق ققق ااا</Line>
		<Line>ققاا ااا ااق اااا اققق ققا قاا ققاق ققا اقق ققا ققاق قققا</Line>
		<Line>اققق اقاق اقا ااقا اقا ااق اقاق اق قاقا اا اققق اا اااق اق</Line>
		<Line>اق اقا ققا قا ققاا ققاا قققا ققق اقق قاا اقق اااا قققا قققا</Line>
		<Line>قاقا قاق ااقا اققق قااق قااق اقاق ااقا اااا ا اااا ققا قااا</Line>
		<Line>قاقا ااقا قققق اااا ااقق ق ا اقاا قاقا اقق قاقا ق ااقا قاقا</Line>
		<Line>ققا ا ققاا ااقا اقا اقا اققق قااا اا قااق ااا ااقا</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>د ك</NewCharacters>
		<Line>كاكا قككد اكدد اكاد دددق قادد دادك اكا قكق اققد اددك قداك</Line>
		<Line>قادا اكد دكقك اكاق د قدكا داكك قكقك دقاك ادا اددك دقدق ااكد</Line>
		<Line>دقدك داا قادا ققدك ككك قادد ادك كددا دااك ددا دقكد ااكك قدد</Line>
		<Line>قكاق ققكد دكدد اادد اااك دقدق اقدا قككد كقدد اكا كقاا دكاك</Line>
		<Line>داا دككا اادا ككدق داقق اددك قاكا اقاد اك دداك دكدق قكقا دكد</Line>
		<Line>كقا كقاك ادقا ككق ادقق دقاك اددك ككدق دادك قدكق ددكك قدقق</Line>
		<Line>ككد كااا قككد كادد قدكق قددد ادكد دقدد دكقق كادا اقاك اقدا</Line>
		<Line>ققاد اك كا دكاك كاكا دق دققا اكاق كاقا اقكق قدكد قادك كا</Line>
		<Line>اككق ددد قدكد قادق قددك دقدا دكقق دددا دداا اكاك ككدك كقدد</Line>
		<Line>كااك دكدق داكا كق كادق كقد كاق كدقا اادق اكدك قاكك اداك دددد</Line>
		<Line>كقد كاقك ددكق ككدك ققكد قدكد اكدك اددا كدقق اادك دااك ادا</Line>
		<Line>كاد كققد كاقق داق اااك ككدق دقدك دقدا كاكا دادق ادق ددكد</Line>
		<Line>دددد كدقا قكك ككقد داقا كقكك قاك كااك اكدا كك دكاا اددك كاا</Line>
		<Line>دقاا داد ااكا دكدد كق ددقا دكقد دادد اقدق قاك كاقق اككد ققكد</Line>
		<Line>ققدد ققكا ككقك كاكد ادقك دددق ادك ققدا اكقك دكاق كقا دكاد</Line>
		<Line>ككاا كقا داا كااا داقك دقدك دكد قكدك ققدد كاق قددق دككا دكدق</Line>
		<Line>اداك ققدق اكقق قك ككاق دا كاق دداق ققدد ققكق قككق</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ل س</NewCharacters>
		<Line>دل كلل ددال لل سكدا اددل ككقل كقلل سددا سلد قلدق سدس لقد كدس</Line>
		<Line>سكدك كدقس سكل كدكس لقكق سسد قالس دقلك قدكس لسقق ققدل سد سقسق</Line>
		<Line>دكسك اقل سسسك لدسق قسقا سادك سكسق كلسس لكس ددلق سقاس كقدل</Line>
		<Line>كلدق قكقل سكلد اسسس كلقد دلقك كلس كقكل سسسا كدل سلقس سقد</Line>
		<Line>كادس قلدد لقسد كدقس اقكس اللك كسدل لدكد لل قلاك لدكس لالس</Line>
		<Line>الكل كسسق سسدل لكسك قسلق سدقس لادك كلقك ددسق ساق سدسق داسد</Line>
		<Line>لقس لكدك ادسق اسلد قدلس سقدا االل قلاك ددلد ادلل دلدك الس</Line>
		<Line>لادك لدلق ادسد كلاك كسل اس لقدق دادس كلاق دكلس لدد لقكك اقسك</Line>
		<Line>لساك لددس قسكس كلسد ددال سقلك قددس قلكد دكال قكال لقد دسسا</Line>
		<Line>سلاق لدلل اسدق سكسا دقلد سكدس سسقك سدقس سلسس سسقق سسسك اسكا</Line>
		<Line>كسس دلدك سقدد ساكل سسسك سلدا ساقد قسسس ققال لسسل قلا لدقس</Line>
		<Line>سكلا كلقل كدلس كسدد اقكل كاقس سدكق سكقل دلكك دكسل قسلا لكا</Line>
		<Line>كدلق سققد ككقس دسلق سكسك لكسك لدكك لسسل كدلق سقدد كللك كلقق</Line>
		<Line>سلدك قكاس ققدل الق لالق لادد سدسا ساسا قساد سسا كقدل دلقق</Line>
		<Line>لقس قكلد اقسد للسس الكل دادس قسقد قلك ساقق سلا سدسد سادق</Line>
		<Line>دلكل سسكد كالق لقلك اقلس لاقد للدك كدلد سسس لكس لدكد دقدل</Line>
		<Line>لسكق لالا اسال دقلا كلكق اكسس كدقس سكدا لكسق سقدل دالا</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ھ غ</NewCharacters>
		<Line>لاھق ھلال لھل الھا سغق قغدغ دكاھ ھدلھ للغل ھككك ھلكس ھغك ھلس</Line>
		<Line>كاقھ غلھس ھلدس اھقق ھسھس اغكد ددكغ كسغ ھساغ ھاھل غكھق داغس</Line>
		<Line>كادھ كغاس سھغق قغدس لقاغ ھقغس دغھا كغلغ غھاغ داكغ دسلھ لھلا</Line>
		<Line>كغكد كھقغ دغدق اكغغ لھغل قسغغ قالھ دلھس غقسا كھھس سالھ قھغغ</Line>
		<Line>كھھس دغال غاسا ككقغ ھالس لدغ دھك سسھل ھلكا سسلھ قدسھ دلغد</Line>
		<Line>لسغغ قھقھ غقغ دغا قسقغ اغا غلكا دھدل اھسل سدغ اھسك دكھل غدسك</Line>
		<Line>ھسلس لكھق قدھد سھقد اكغ غكل قغدا ھسدل ھغكك كغغس دغھل دغقا</Line>
		<Line>قااھ غكدغ داسغ غسلق ككقھ غاكھ دكغك ھلھل كلكھ كھلھ غالد ھقاق</Line>
		<Line>قكغھ سغلل ققغغ ااقھ ھكال قھھق ھھكغ قغلد قكھك الھ ھاس غلاا</Line>
		<Line>ھدكا ھقدد كھھس غاا لسكھ ھلدل ھسغھ ھغسس دھھك غلسس لھھد كغسس</Line>
		<Line>غغدھ ادقھ سغھا غكاق لغال ساھل دغاك لغقق دھلق كلھ دھك قسھل</Line>
		<Line>ھااد ھھكك دسغھ ھلدس ھسا ھدسغ لغسق ھسدا اغغك غكل اقھغ كغلس</Line>
		<Line>لغسھ لادھ لسغس غغاھ ھقدل لكغق قاھك غدكق غھھغ لادھ اھكس سھاس</Line>
		<Line>ككغغ كلھ ھلا كغغد لغھ دغقق غلسل غلدا كادھ اددھ ساھس دددغ</Line>
		<Line>كغدد ھدغس غاسك قھد لكھس سھاا ھغلل ھاسد غغدغ لھھھ ھكاد غغھ</Line>
		<Line>غسدس غھاق غاھد غغلل دھك ھق ھاھ كسلغ ھسغد سھلا سققغ ھكل قھقا</Line>
		<Line>اھلھ غكقك ھغسد سھسھ ھھكغ ھكس ھادد قھغك سكغ قادھ ھللل</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ن ت</NewCharacters>
		<Line>لللن ناسق سلست تھلا اغنك تغھك ھقات سسدن ھكنق قغت تھتك انسق</Line>
		<Line>دتنق سقتك اتكغ تننق تقتد ستدق غكتت قتدن لتغل اھند كتھ دھنل</Line>
		<Line>سستق غاكن غاقت تكلق اسھت نھنھ تقتا نھتت نغنل نسقد نستل دنال</Line>
		<Line>نغغن دنسق دلتت داغت انغھ نقھس سسدت كنتل تسكل دھتھ قندد ااتھ</Line>
		<Line>ھنكك كھتق تلقك اان اتغغ اقسن نساس للتك نتلغ دنسھ تسنن تلنغ</Line>
		<Line>ددتك نغكل قنلا قغست التا نسدھ ھنات انھغ قنات غدقت تتھ نغق</Line>
		<Line>دندس تدغھ تتلن دغقت لسلت اسند للنك سھنل سدتل ستتغ اھغت ھتتق</Line>
		<Line>نلاك لنل ھھنھ لنلا كت تالغ نكسل قھتت نتاق دنلك ھنتھ نداد</Line>
		<Line>تنغق ات سدنا انكل الدن تسقت غدتھ كھھن كستغ تھسغ غنھ غنتك</Line>
		<Line>كتھغ نھسد لھنك تدغل نداس سكتس النغ نغدل نتتل اسلن تدغس تاكا</Line>
		<Line>غھتا التھ تناد لنست كتلق تغدھ قغت نقتغ اكنن سھقت ھانھ كندس</Line>
		<Line>دسان نكسس غتھغ االن تللت نلقس نغغا سھنل ننان تكنل تاتد لتھد</Line>
		<Line>قتاا نان نتدد تلقھ دنت لتد قھھن تقان تتھس دقنت تغھد قتلل</Line>
		<Line>كتغھ ھكنك دسست اتقق قغتغ داتھ كدنت غانك نتغق ھنھد تغقل تھلل</Line>
		<Line>ھتلق اتا نغغھ نقس النغ نقكس سقھت دقتھ تاھ قلتك قستن نقغق</Line>
		<Line>تنلت كتدن كلند لندا كدنق لھنت نكغ نغك قنغغ قنن غلتھ قتھن</Line>
		<Line>ھتھل لنغن قاتق تتلق تسسن سقات لنتن لكتد تكقھ غھتس تندس سنسس</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ڭ ۈ</NewCharacters>
		<Line>كنغۈ ۈاقا ھڭنا كاڭھ سۈغۈ ۈڭاھ ڭلكس ھۈلد سغسۈ غڭسد دڭسق ۈنڭك</Line>
		<Line>ھڭھد لڭھۈ نۈت لنۈۈ غھۈھ تڭڭق دلۈد غكڭس سڭڭا غدۈل ڭاسد نۈن</Line>
		<Line>ۈھغڭ ڭۈنا دۈدل تكڭق كڭلۈ كڭڭھ ڭھدد قلۈۈ ۈاقس ڭقات نكۈق ادۈك</Line>
		<Line>ۈدقت ۈدغن لكۈغ اڭغغ سنۈق ۈدتق دنڭق قڭن ڭناد كڭڭد كلڭق سقڭت</Line>
		<Line>سلۈا ڭسڭا ۈقنا لغڭق سلكۈ ۈانغ كلڭك تۈاك ڭتسق نلغڭ اۈلت سڭاغ</Line>
		<Line>ڭۈتن لنغڭ ڭڭسس ھۈۈس ھۈكد ۈۈدل انغڭ قۈنۈ غسۈل ڭھغا دۈغن ڭكلن</Line>
		<Line>ناۈ ڭكنس دكسۈ اتۈت ڭنتا ڭقۈد تڭنا قاۈھ ھڭاۈ لقڭق ۈلۈا نڭھا</Line>
		<Line>اڭدا ۈھاڭ تكڭق دلۈت ۈھلغ ستقۈ نۈاس ۈتھن ققغڭ قغڭك ۈھلن اۈقڭ</Line>
		<Line>ڭللھ قددۈ كڭلھ غقۈۈ اھقۈ تھقڭ ڭۈغس غغۈس ڭتغك سۈھس قڭدق نۈھۈ</Line>
		<Line>قتسۈ ستلۈ تتاڭ اغسڭ اقڭت ڭقۈل قلۈل ڭلاۈ ۈاسا ڭتاد تۈاق ڭتلن</Line>
		<Line>اۈدس لڭلد تدڭد لاڭل ۈددل غۈۈا ھڭكا ۈكغھ ڭھدل كھلۈ اڭات قڭد</Line>
		<Line>ڭغلس لڭۈك ڭقۈا دڭغڭ ۈكڭ نلسۈ اكسڭ ۈغلغ ناۈل دۈاۈ كڭلس ڭنڭ</Line>
		<Line>ھكڭا غقۈغ لڭسق كاتڭ كۈنغ نڭا اكۈن ۈلتن سۈكك سڭتل ڭانن اقنڭ</Line>
		<Line>ھقسۈ تكاۈ نلڭ سسدۈ ھنڭغ داسڭ دقۈك غسقۈ ندڭق ننڭت لڭقس لنڭت</Line>
		<Line>ۈقسس دۈتھ نكڭھ ڭكتل تڭقغ ڭلكل قۈدڭ اسنۈ تڭنۈ ۈاكك تڭغك دھڭك</Line>
		<Line>انلۈ ڭقدت اڭنۈ غڭغ ۈھسا ھاڭغ ساڭا اۈغت اۈغق لنۈۈ ۈڭغل كھڭا</Line>
		<Line>غتدڭ دھقۈ تدغۈ كڭتڭ غۈڭ ۈسۈق غۈھك سنۈ تۈدل لۈقغ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>م ې</NewCharacters>
		<Line>مسنت نمۈق لنقم لېاد سمڭق كمغد ڭقېم قھې منېت ېنق سمس اېمن</Line>
		<Line>ېكڭت للمې ددھې قمھھ نمۈس قغېك تدۈم متدد ڭغېم مېل ڭېمم تېسھ</Line>
		<Line>ۈمق منقت غسېس ڭۈېھ ھماڭ مسكد مسلا ملنھ دمتت ۈكې دقام سلمس</Line>
		<Line>غېدن ڭھمھ تمھق الېت ۈملس دمات تاېغ نمدې لېتد ېھڭم مكقت دڭمۈ</Line>
		<Line>ېېڭم اېھغ ڭسلې نڭما ڭدمق ېلۈې مېغھ سنېغ سمدڭ غمتم ممتا تمكڭ</Line>
		<Line>اكھم نغغم ۈېاق نڭدې تدېې ۈسھم ېتتن ۈغلې تېغق تھېې ڭۈھم نمق</Line>
		<Line>ېھقۈ دغھم ېاۈد ڭغقې نېلك نھمۈ ھغنم لغېڭ تېمم ۈنېم ېدڭا قغېې</Line>
		<Line>ۈڭكم مھكۈ ېېمم تنام ېڭا ېنھې ھڭدم ماڭم لسېل مقېد سېات ملكن</Line>
		<Line>قمۈل دلقې ماقا نڭمس دۈمغ تسېن ۈېقس كمسن ڭاېك قنمن اققم لاام</Line>
		<Line>ۈېۈت سسمۈ نمسك ېېھن مدقۈ سمدل دلېۈ مدكغ ېدغق ېدكت ھۈېڭ دسغم</Line>
		<Line>تېتك مكدن مسنق ېتنس قكغم لنېل ېلۈې مدغې ۈېۈۈ سمكۈ لېڭس مۈڭك</Line>
		<Line>ېڭل ڭېسۈ ېاقد ھغېغ قھمھ كېتغ لمدې ۈاېغ قېمن ېمڭم تنڭم اام</Line>
		<Line>ېلدھ تېكم مھڭې دغدم ېقكم مكسق ېمۈا ققمې مدنۈ ېغلھ كقھم نقنې</Line>
		<Line>ممدۈ الۈم كھام امتڭ مېدا امتۈ نلام لمھد قاسې ېغن لمېس سھغم</Line>
		<Line>ېغسڭ ېۈڭل ۈلېڭ ڭھكې قېنغ تڭما ۈمېڭ لېلد متېم سڭمۈ اسسې ېلېل</Line>
		<Line>ڭېقل ېۈڭغ تسام ېۈھې مېمې قھمد مسدس ېكمھ كېقد ھېھك ۈتېد لمغس</Line>
		<Line>قنتم قمغك غمدھ ساۈې متھك سنۈم ۈسېد كمقۈ ېېېا تتمك</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ى ر</NewCharacters>
		<Line>كلىر ۈىغې غنر ترىن ھسېى ترېق قغتى نۈى ېكرى ىھسغ ۈغىا لىسھ</Line>
		<Line>سېرك رېلت درقن ۈركې رسدى ېلۈر نغار اردت نارھ ېىقن ىتڭك قملر</Line>
		<Line>كرسق سرغل ىكرد كىىت تاىڭ رامت دمىۈ ىاىك ىىېت ۈىېھ دترد كسىر</Line>
		<Line>ېرقك ۈىكا اھاى ىھىڭ ىكنن ھىلڭ ىاۈت مىېر رڭلك تىرى ىتمك ىتتغ</Line>
		<Line>سمڭر كىلس ىملى قارق اررھ نۈرڭ ڭىتې نرھك لىلم ۈىقد سىاا دىتم</Line>
		<Line>اسىڭ ڭېمر كقۈى ڭرار ىسىر رقرې ڭمرن ۈغىس قرۈڭ ندىې سىسې ىدسل</Line>
		<Line>قىتۈ رسىد غمھر رلكس نغى ڭىغك سغتر غىت نغىې ىسان ىتنت ڭڭىن</Line>
		<Line>لدىې رلۈغ لقرھ رسرل تلرې قىغك قرغت مىھر كىكم ھدرې ېلىل ۈدرۈ</Line>
		<Line>ىنكې غىۈت قغرې تققى مرلى ېسنر قىھى تاغر داىد اقىن سلكر داقر</Line>
		<Line>ېلرې دىېې كىرس ىىدھ ىتسر رسلۈ ھررھ اىڭر دىمق لھكى كنرى ھلرى</Line>
		<Line>رسھى مدىغ تمتر مېكر لمغر نرقد ىنۈد نۈغى ۈھىس لغرغ نىڭق ىسلد</Line>
		<Line>لڭڭر ېڭرى رىمڭ اىدڭ ۈكڭى رمسر ۈقىۈ اكىق نلرد ڭىھ دلىم تمتى</Line>
		<Line>رغدى ىىلۈ ېىۈم رېغا مىاس دررس كردا ىلكل قىمى ىقھڭ سھىھ مھرق</Line>
		<Line>ۈنىر درنل غرۈر سرھھ غىتك ررۈد مىنغ ككرۈ ېرا ھنرې نقلى ىلكا</Line>
		<Line>نىلڭ نررر نددر مىقن ىنرك غدرڭ ىرلا اىرن ارېت تلرا مىڭق ىغنڭ</Line>
		<Line>ىھرا اتكى رمھد ېڭرك تىسى كرىھ دۈىس رغىك دلرڭ نلىۈ غددر ۈرى</Line>
		<Line>ترلم مركد نمڭر ېىتن ھتمر رسدۈ رۈېل ىرقڭ اىنۈ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ە و</NewCharacters>
		<Line>وققۈ غەېك امھو كوڭم كەھد غكىو ەوار كەڭل اقەو ھودق رومل ھەېق</Line>
		<Line>اەسې ەسىد وېلڭ وغمس لۈو سەسن ېسلو ېوېك غەوق ىغوو ەنقس وقغل</Line>
		<Line>ومدھ ەڭتق كتوا ىىود ىوغد لەوۈ ەۈېڭ ەنۈى دسوى ونۈى وكقو ڭەنق</Line>
		<Line>ىكون غتلو اقوك كېاو داەن ەھوك ەسىا ڭھەۈ ېرەا دلوو ەەھ ھەرم</Line>
		<Line>وغسن قوكد ەقۈا دھوە تەرھ ىەمم وھنم وڭىڭ قوكا ەدمې غدە ىوان</Line>
		<Line>ەسر تددە نرڭە دوكھ تەرل تەڭڭ ترەس ەھال ۈتوى ېورۈ ەدوڭ مكوك</Line>
		<Line>تەكۈ مارە تلمو نۈمو كەھد ااەھ ھاەغ ڭڭەس ېنەى ھڭوغ رولڭ ەتاو</Line>
		<Line>نكەر مەغى تكۈو ممڭو ۈېەن تغوۈ ھواغ وغھى وېقغ دونە ھۈڭو كتەت</Line>
		<Line>غەەھ نەوم سننە ىنېە ۈدەك رېوو وېمھ ىەا قسو نوېت واڭت غوۈا</Line>
		<Line>وقسڭ ەسسق اغەس غەلى ۈوەن ھدەغ ماوڭ دوا دھەھ ھتەا ۈھغو ڭېوغ</Line>
		<Line>ھڭىە غەست ولنى ېەوو كھكو ەەنە سسىو تسەق ركدە ېۈۈو مڭمە رەتە</Line>
		<Line>ەمڭە ڭرەق وركك واېن الاە ۈلوڭ تھەم ىودت داون راەا ېولە وھوو</Line>
		<Line>وۈرو نۈىە غوسم ردوك ەلھم كەىك اقرە غلو تەد تمھو غۈمو رسور</Line>
		<Line>كڭىە لېلو موۈم تتلە ېوكا وسنر كەاق تدە ادېە ەلڭر ەققل واېې</Line>
		<Line>وغمم ەتمم ڭۈوھ كسېە ەىنغ ووڭڭ وارو غەاې ڭوكك ېووك لەەڭ نووە</Line>
		<Line>وۈەد وساى كوۈ نەڭغ ەدۈل ىەنڭ غڭوى رەېك وڭتل قادو ېووق وېتى</Line>
		<Line>ڭەنۈ ەۈقڭ ىسەى روتغ ېتىو ونغى ودكر ومھۈ ولى اەنغ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ب پ</NewCharacters>
		<Line>ۈاپد ىغنپ بغلن غھنب ھېبو مپېڭ اۈپب ھسقب سرپب اېۈپ ەدرب پۈوۈ</Line>
		<Line>بەېن وپىە پكۈغ وبكس بدما وسقپ وباە سبۈى كۈبو ېپھغ رەەب ىۈپت</Line>
		<Line>رتپ بڭاس ىۈبپ ورڭب وپۈك للىپ ارتب نمپل ناېب پاتق پلغى وھپس</Line>
		<Line>قپوب بتسپ پەبو سبسپ ڭبېن تپغڭ ىسبت قھمپ رڭېپ پناس پاپت پرىم</Line>
		<Line>پوۈ بقىا ىغبھ ربغە اپنا اېبر ېدبا دبە بقرپ پىتپ غتبى ڭبسب</Line>
		<Line>كدېپ پھدت تبىغ وپڭپ وپنق وبپن ېمپس پەبغ ڭوپك ىپو قپاڭ اسپە</Line>
		<Line>ەۈبۈ پغكك قومب بەېې ۈقبۈ مكرب قااپ ىڭپڭ ابكق ڭمپڭ پەۈل پللا</Line>
		<Line>ھلوب سىبپ پقرم وپبغ تتبق ڭكوب ۈقتپ پبسى كبۈن پۈكب پلىى داپن</Line>
		<Line>غسپپ قپوم كمتپ ۈپبا غااب ھپدۈ پدۈې متقپ پلەې بتېت بۈھك اغبھ</Line>
		<Line>اادپ لبدى قوپل قنڭب دپىق كبتم ببپ تسڭب رلھپ پھغ توپپ ەىھب</Line>
		<Line>اپقب اولب ەېوب سىسب سوقپ پتپغ ومبپ بڭسھ لنپڭ ەنەپ بغنغ وومب</Line>
		<Line>دپدھ بڭقى ابېە مپمې نبېى وڭقپ بساۈ مبال پلغر لبلپ باەل ۈقپ</Line>
		<Line>پپۈق قۈب باسس قپڭڭ لبىپ ھبپد غەبى سبتت ھپاد نقڭپ بېكل قپىس</Line>
		<Line>سپپب بېېب رڭرب سبسە پدكس پۈكب پسى دڭپ ادپو سەبر مدتب ىتبق</Line>
		<Line>پكتك نداب ەبكە مربت غبرر قپمل پمھى ېبقە وبسپ نپېر كبدە ېھسب</Line>
		<Line>ېلېب ھسھب قنپت دبقق ەڭپې روبك كورب بېن وپكو رمپد ڭپھد دبقغ</Line>
		<Line>مساب ۈبۈل لڭپق ىبوې رەپق رسپى رلپت پۈاق تبوۈ پغاك</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>چ ۇ</NewCharacters>
		<Line>چاھر ھچم چپھد لچتك پېۇك ەچرن چرپى سكچۇ چسھم بچڭت بچنو ەچېە</Line>
		<Line>ۇڭلت ۈدنۇ غۇقو بچېپ ۇاما سچغق كرچن غچىق ۇمبن اچۇچ راەچ لچسب</Line>
		<Line>ترۈۇ ڭبچا سھچر دۈۇل ىچېپ اڭچغ قغۇت ەكچۇ رسۇڭ ھېچغ وۇاچ ۇۈاۈ</Line>
		<Line>ۈبۇپ تچمڭ چرقا چبېڭ ۇدوھ ڭۇھڭ چكقۈ دغچو كتوۇ لىاچ كچۇپ اڭسچ</Line>
		<Line>قچسك نڭۇس غنچن ڭلرۇ دۇسن ۇاتى ھڭغچ لپۇر تەرۇ لچمس چۇۈڭ ۇېپو</Line>
		<Line>ىچمت ۇبلا رچھھ قچمم رقچل لۇكو ەنۇې توۇن مغۇو لپھۇ ېچلم چوۇغ</Line>
		<Line>نۈچس ۇسبپ پۇوم غۇغغ چېدە دمۇت چڭلپ ۇلڭر تېغۇ كتېچ ېچۇھ تۇكى</Line>
		<Line>قنۇد بپقۇ بقپچ ۇكمن ەھېۇ لدچن نرچر چھاا ەاۇپ چڭدا ڭڭغچ ققاچ</Line>
		<Line>ۇچان اھچ پىۇھ ەپۇب لۇنل ورچن بۇپچ ۈۇىق چپوس كەنچ ۇقسو ھسۇە</Line>
		<Line>تمۇد ۇڭقت ۇسپھ دوقچ وۇبغ ىنچر سچبب ېكقۇ اتەچ وبچپ چقكس ۇقكس</Line>
		<Line>غپېۇ چى ڭرچس چقبو ۇمھې ببچپ رللۇ وۇڭە ۇسچن بۇىې كچەا پكۇم</Line>
		<Line>رۇلپ ەتچم ماچس بدچغ چاچن چسەغ چلدھ ھچھۈ قسدۇ چەكب چچبن ڭۇغو</Line>
		<Line>چسۈس ۇىىپ كۇدۈ ىچدە رۇسې ۇەلر چلسب قچڭب ۇغھد سۇمى قنچپ چەدې</Line>
		<Line>تۇرك ننچى رۇىب لدچق ىدۇڭ ېمچت ۇۈوق ملۇۇ تچەڭ چەقس بۇنر تۈچك</Line>
		<Line>لەەۇ ڭھچل وچو ۇھپغ ڭىچچ ۇۇېو سۇرڭ اېتچ پۇېې بوھچ ۈچتس غەچك</Line>
		<Line>امھۇ رچۇە اچىڭ چېقۈ ومچە غچبڭ مھچس چنچر نچاك سۇپۈ چلۈو ۇنغې</Line>
		<Line>غبغچ چېاب پېچڭ ۇابە چسچ وكۇا ەېدچ ۇبمم پچنت</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ۋ ش ي</NewCharacters>
		<Line>غمشس وۋۋت واچۋ ۋكپ ندۋم ۈليۋ لسپي منمش رۋېد بۋېغ شووا رۋدۈ</Line>
		<Line>ڭەۋش پيكې شيىە پپسش ميبل يۇشچ كشلۈ يۈڭب ەۈشغ تەشي قۈتۋ پيېس</Line>
		<Line>شسېش يۈوس بەۋب غشقق ۇڭۋق رۋۇس ۋاقب پوپۋ ڭيست يمۈە ۇيېڭ چيڭي</Line>
		<Line>ۋېىب مكيچ ۋرڭس ىيچۋ يبام ىسۋو ۋوھل يىل دبۋت قچۋب تيرت ىرتي</Line>
		<Line>ەبشۇ تىشس كچشق يرمې لقەش ايغۇ لسيپ اينت غڭبش چچلش پچۋل يڭۋي</Line>
		<Line>ۈشنى ەنۋش ېمھۋ وھچۋ يمتا يەڭى ڭڭيې رتدۋ قۈيا دشسۈ ڭتشھ چمشن</Line>
		<Line>ششقي دكقۋ يەبم ھسيب بتشل ۋتلھ نتېش ۋسشا ېۋەچ ششمم نچشۈ چياو</Line>
		<Line>اچشپ يېەت امدي لۈىش ناۋۇ دشۇپ ميرن ۇكۋن يديش پچيا ۋۈوڭ ھيبې</Line>
		<Line>ىببي شسۈم تۋۇپ دۋھپ پۋپې ىوڭي يىڭن شپڭن بېشد يكاغ ېېشغ ېىھي</Line>
		<Line>ھنيش ھدقۋ ڭششڭ ۋلكي دۇيغ ېاشش ۋقغو چيرش ۇھشپ ردۋس شاۈر وۈشك</Line>
		<Line>ۋھسا ڭلۋن رۋھم ۇڭۋر ۋابپ ۈۋبر دغيد كغىي ەچدۋ پشۈچ چيڭە ىڭوش</Line>
		<Line>ھميل يبەھ ۋۋىو غايت رينب كستۋ لۋپە يۈشې شوبت ھشەە ۋوۇى شڭاس</Line>
		<Line>مديت بۋمل قوۋپ پممش يتاۈ ومشر ھتۋك سېيغ چۋچپ ەيپك ريبې شپتن</Line>
		<Line>مۋبت ېيقت دۋپش كىۋپ قۋلب پڭھش ۋۈۇپ يچېم كشغك دشقى دنش غۋۇە</Line>
		<Line>ليپم ەپوي چلشى كۇتۋ ۈۋۈر شسمن تشتن ۋققم ېدشى يكۈچ ھەمي ۋرۇ</Line>
		<Line>شاوۈ لھرۋ تچيد سشار قبقي لەيچ ھدۈش يساغ شسبۋ ۇرشۋ ۈۋري ۋوبك</Line>
		<Line>لۋنغ ۋىسۋ چلۋك ىكيو شپېد ۋپلى ڭقبش شېمر</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ز</NewCharacters>
		<Line>غزۇى ھدچز زاتر ېتقز ۋزچغ ززھد ڭكتز يمقز زاڭن ارزر چزپە زيكر</Line>
		<Line>ېۋزن زەنۋ رەكز چزنس پزقس ڭوزب كنغز رزشك تەزش كزرا زەري ەمزە</Line>
		<Line>ىزچب شىشز ھڭزپ نتپز ھزھك بھغز وسزۋ ەغزپ زسسغ اۈمز پۇبز رزشر</Line>
		<Line>زغلغ زدسم بزقس دمزي ھرزە رقلز تزبك زسدر مەڭز درشز زۋەق ەۈزھ</Line>
		<Line>قيزي زسەن دازق رزتن مزىي پدتز زشر نيۋز ۈۋزې كىزغ ۋەزي زشمڭ</Line>
		<Line>زۋغۈ ھزھپ پبغز زپغى ېڭمز كوتز بكزە زىىى قزرې زىۋب بۇزپ زۈمچ</Line>
		<Line>ىەزس بزلم غڭغز نزغد بتھز مېبز نسھز تقغز سزۇم ازۈب زھقې زقند</Line>
		<Line>چچزا زېشۇ زچنا اقچز زۋبم چمسز ۇبڭز پوزد زۇمچ دۇزل زتەي زەۋھ</Line>
		<Line>زېۇب زلغد ڭۈزۋ زقبي ازۇش زبھز زقير زالم زھيى زليە وزۋپ بزبا</Line>
		<Line>زتۋە پكزې ويقز لزھم زسغغ سزار قىزي ىلبز تزڭو زبوي زاېك ىېزە</Line>
		<Line>وۇزە غھزس زدوا زشڭد ۋازل پزوڭ زنكك يھزس ۋشتز سۋزن يغزب منز</Line>
		<Line>غھسز زھرق زڭا كزنك ڭزوس زپمغ زددك ھزنۈ زيسر پززۇ زىزو سپزس</Line>
		<Line>زغزم زمۋم ېزچۋ رېغز زكشى ېزقغ ېزاب ېززو لزسن ۇبزۈ ۋيزن ونزد</Line>
		<Line>ۇچزك شبزم پزلا زېېپ پزسو تنزم ۈممز زوتغ بلزك غتزز تزمڭ ورزە</Line>
		<Line>زپھپ لەوز ەپلز اچغز ېزدر زداۋ وھزك غېزچ ەقزد ازشڭ ولبز تقزم</Line>
		<Line>دپزم زلرن ڭۋزش ېرۈز لسلز ھزوڭ شابز ڭزقپ غسەز ۈكزش ۇۇزھ ۋڭزق</Line>
		<Line>زلھڭ پەزو شززە بزدچ لزسم دپاز شتزچ كزام</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ج ف</NewCharacters>
		<Line>ىجشې ربفك ۋجۈھ جرېد شسكج رجھس ۈغجن جفسپ نۈفپ ۇاغف لجېب ڭزمج</Line>
		<Line>اۈقف الجم رافۇ رجكم ھۇزف افقر زلوج قشۈج ھفشش دڭلج بشمف ججچك</Line>
		<Line>چجغز قزجش كەجھ جنەى ېپجو لۋجۈ فۋپك جڭىب تفچك فيفك ڭجبف جچرغ</Line>
		<Line>ېبجې ۋجكز لپجق سزۇف زوجز ۋازج بچفغ ھھجس چفۋې فكتې جۈ سڭزف</Line>
		<Line>تەفز اېجۇ جېۇم قجيھ جدفى مستج چغسف وفنى بپلج پفسى ردج ھفڭر</Line>
		<Line>فاجج ففقپ ڭويج قفنا اسف فسنس سۇغف جبپج شجھم ۋبفك رجشد ۋنجر</Line>
		<Line>جبسز رجقب چجقڭ غڭۈف فەاف زشېف شلجھ فتدن تزفر دللف ۇلزج وفىە</Line>
		<Line>اففب غجنز جھىم تلقج مجيق ھفكي ۋۈفە پيۇف جۋجغ لفچج جغنس ەفلە</Line>
		<Line>فجاڭ جزرۋ تروف جغكر فھدۈ ېەدج شولج قغچف زپفن جۋۇل غفبك فكتف</Line>
		<Line>جشنۇ ۋجىج كساج اتچف رجېب جدمې فنمز لۇجر فۈاق جملە ۈيفە انفۇ</Line>
		<Line>سفمۈ انھج فبچن يزجى ڭڭفق زجھپ ھشجۈ نجال زپتج ۈجاس ۋكجب ۋيجغ</Line>
		<Line>كشيف قجىۋ يپھف ۇجدو رڭىج فككي قفاپ زججى ىتجۇ فىجق سورف ۇنجي</Line>
		<Line>جۋكە چجلن ۋشف سفۇش جادت سۋفۇ فۈنر ېلفھ ېۋجو نسفد لىفل ھفشش</Line>
		<Line>ەپفپ دھجپ ېبھف جېسل جۇشې جڭپپ بفې ججبچ فچبچ كشفف بچپج ۇيفك</Line>
		<Line>بدقف ىجرت پرجا لغفۋ چجبد دتفۇ فچتش جڭۋە چجفۋ مفتق ۋجە مۈجغ</Line>
		<Line>قديف بۈوف چرجې افھا پسسف لۇفڭ تجيل ھغۇف غتجۋ وۋشف مۇەف فۇيم</Line>
		<Line>دجشو نپفب ېجدۋ ەڭجپ وجدك جادو متفت يجڭغ ۈفلب</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>خ گ</NewCharacters>
		<Line>لنجخ ھققگ پوفگ گۋېج ۈخپپ گگغن چوگد رفگۈ غجفگ چرخق قۇىگ شفرگ</Line>
		<Line>كنگف خېكا خەۈخ وەجگ ھدخگ خرتش ېاخگ تگتل فۋچگ ۈخوى سپخخ گوخس</Line>
		<Line>خكبن ەناگ ھرگۇ زخشى اۋكخ خۋدڭ گۋھو زمقگ ىۇرخ يەغگ ۇېزگ ىاگپ</Line>
		<Line>خغۋج زفگق مخنش فەخغ كخكن فەچگ اىيخ خېغپ شزگى زقخي قخيچ كپوخ</Line>
		<Line>يگتپ وگۇف ۇڭگد تلگى گبمق گەسج ەفگچ ۇخزش ەلكخ ۈكخخ كخىم خمۋھ</Line>
		<Line>گادب گۈخگ قفشگ خەرە شزوخ پجوگ مگەو خيۈي بممگ سممگ خغۇف خېزل</Line>
		<Line>رسزگ ېبگخ يزاگ غۈخم بپگك فخوۇ خھيش ڭگەك يگدۇ گكقي نىنخ سخيد</Line>
		<Line>جقگز قبمخ زۋگل ودسگ ديلگ لمسگ تپخ كخوق خوقن مگھس ردخى گچۇچ</Line>
		<Line>كپگا ۇگدچ ڭگشم قگاو گسۈغ خجڭي نگفڭ مۇگج گەپل قغجگ ۈخز بۈسخ</Line>
		<Line>شختل ييگې چېخد ەپخۈ رلگر دقنگ ترنگ خشتغ سختخ خان خھال ينخە</Line>
		<Line>مخزج شخزۈ خقىل خھڭش گشڭۋ وخدب گنشا چگجھ خھشك دغگھ زفخۋ خگقس</Line>
		<Line>گكشي گەكت غخشش ڭسېگ خسۈۈ ۇنگي ھۋخو گتخۋ اۈڭگ گچكۇ دتگد ۋۇگل</Line>
		<Line>شخسد گچچگ گامس ناگە نگتھ دھگش تتاخ لېيگ ۇخغر فخىش نزۋخ خفنل</Line>
		<Line>للخق گمفە خفمڭ ۈتۇگ ڭگېف سگۈم سخوھ ولكخ خەغچ دگخت ۈگھۇ لخنق</Line>
		<Line>ۈخجۈ خشدب ھېلخ اپخۋ گشقل نخېۋ ەگوك نۋخس يگمت گتفش خخسس چجخ</Line>
		<Line>يگلش گېقش ېشگو پيكگ گلدو رخۈڭ قلېگ گومچ چۇگڭ خاڭڭ خگوۋ چھكگ</Line>
		<Line>دىگخ ھەخى گىشو تغەخ ۈداگ مۋگق گقەب لھگز</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ۆ ژ</NewCharacters>
		<Line>ەاژب چچھژ ۆپخج ژبزت ۆفھس ژدۆك سۆۆق ژغكھ وتغۆ غچۆھ فژەز چگكژ</Line>
		<Line>خۆود غۆۆت ۆپنخ يۇېۆ كۆوگ يفىۆ نفنۆ ڭكژې وژۈى ۇچفۆ ۆڭەژ لزۈۆ</Line>
		<Line>ۇچژگ ۇپبژ ۋنژف كژغ ۆەيك ھۆپي ۆمنش ژسۈن ەۆيج ژچوس نيۆت رلۆى</Line>
		<Line>ۆكجا ژۈۈو فژرن ژپگب فبۆو ۇيژر ھۋژس جكژت بۋتۆ سرۇژ مۆسغ يدژگ</Line>
		<Line>وزەژ ۆنۆگ ژژسم رۇژۆ ۆسفە خوچۆ قچقژ ۆغۈۋ ژۆسل ۆخھف ڭژگچ خۆھل</Line>
		<Line>اۋغۆ ژولگ اغغژ ۇۆكۈ بنبژ ۆۆنۈ ڭاژ خمپژ انژۇ ۆنجد خژۋۆ ېھوژ</Line>
		<Line>ەژلل ژھېە اجژق زۈۆد جژژخ ژېفف وۋڭژ ۆارز ۋھزژ وۇيۆ ژېپا فۆبس</Line>
		<Line>ھلشۆ ۆزخد ەشۆپ وكۆد تبژۆ نجغۆ كۆھھ ۆۇگپ ۆشخل ۆۇفز ھتژك زۆدپ</Line>
		<Line>كدەۆ نيفژ خۇۆس ژدھڭ ۆچز ۇژتج خۆڭن ژلسي ھژۋش لژشف ەپوژ زڭۆې</Line>
		<Line>زپۆم ىسژز غقسۆ پسڭژ ۈخقۆ ېۈفژ ھتۋژ ژمزخ ۆھفك وۆسخ وۆھۆ ېۇۆ</Line>
		<Line>ۆشڭج دزيژ تژۇە ھوسژ ىيۈژ چژپك دۆقج ۆامڭ شديژ ۇپژۆ ۆىېج شقژژ</Line>
		<Line>ەۋۆل زيژچ خۈۆل ۈبۆژ ژبەۆ ەكجۆ ېچبۆ ۆەكق نژگم ڭپۆن ژژبژ ادچۆ</Line>
		<Line>ھخژۈ كبۆف چفخۆ ۋناۆ ھۈتۆ يجچژ غژۋژ چىۆج ۇۋۆې بۈژج داۈۆ ژرزگ</Line>
		<Line>ژگلھ ژۈكت كقزۆ ۆۆكش رگژې ججژك ايۆش خچۆ غۆرپ ژۇفن نچژف خوغژ</Line>
		<Line>ۆۆخ وخيژ بسۆخ ۋۆاڭ ھلژھ اۆبب اكۆي فاۆچ گفىۆ فۆكغ ۆييو زلوژ</Line>
		<Line>ژېۆ ھۆرو شۆسغ ۆتڭل تىخژ ۋگنۆ كۆۇق ژىگم اژھۆ بۆبۆ پۆجج ژجۆۋ</Line>
		<Line>قژشپ نغژف ترژب ژۈى ھىۆە كزدژ ھسۆپ ۋىدژ تبزۆ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ئ</NewCharacters>
		<Line>ئدخچ ھئبي زسئد گئرۋ ۇدئب ئپبر خپىئ تېجئ ژبئق ئتۆش ھۆژئ شدئا</Line>
		<Line>ئيزگ خزئخ دئگژ ئۋوق ومڭئ چلڭئ ۇئپخ يئەا ەئزۈ مژئر رئجى تئژك</Line>
		<Line>ئمچپ غئوش يېئغ وپتئ ئۆرن ېېڭئ شئفچ ئدۈل نزېئ ەچزئ سلمئ ەپۈئ</Line>
		<Line>ئۋڭپ لېئش ادئا ۈخپئ ەاتئ ۆئېې شۋتئ ىرگئ ڭرئد شئبۆ چئبز ائف</Line>
		<Line>لئقۆ پئقق كئرژ نئبم ئكھۆ ىۆفئ ۋئقغ وۇئۇ چىۈئ دڭزئ ېغئج ئبجج</Line>
		<Line>ىھئن ۆتئن ۆفئك پرلئ غئز ژفىئ ھئۇج فھئت ئشخي ژغئھ ووئل غئگڭ</Line>
		<Line>ەخئۇ ئۋاھ دائچ ئلشا اشىئ اژرئ ئزجغ ئۇدۈ چدئھ بشئف ۇئېپ نۆسئ</Line>
		<Line>دژبئ مئفل ېكئۈ تئىش پخئڭ پخسئ يڭئگ اچئ ئيگف جئمۇ دھغئ پئۈر</Line>
		<Line>جكپئ وئنو قڭئج تئەق زئغش كشزئ ۋزەئ ۈئغس شتئي ېئاۇ ئمپڭ ىئجخ</Line>
		<Line>ۈئتش فچپئ لژەئ ەقئې لگېئ ئقشر ژئرژ غئڭب ۇئغس پئڭا ئۈۇك تمڭئ</Line>
		<Line>دئبغ ئۈېە ۆپئچ ازئژ ئجەس دشكئ ژچۋئ پئمق جۆئم ئڭكا تائن غئنك</Line>
		<Line>نۈئف يىئل ۈۇئت ئكپژ نزئ پجلئ ئشلگ سھئش مشئا وكئچ ئفۇد ئقژە</Line>
		<Line>كخڭئ ىژچئ تئرا بكزئ ڭژۆئ بمئپ ئقلچ ئۈخغ جئفگ خەڭئ لجئھ ئزېس</Line>
		<Line>دزغئ ئسپج جقئە ئېئۆ سجوئ ئفوا ترئر غئژھ ۆشكئ ئدتر ۇچگئ ۆئۆز</Line>
		<Line>خبرئ وڭېئ ئھۆل جژئۆ زقئو ۆمشئ خوۈئ ۇئوت ۋدئز دئۋئ ئشين رئوس</Line>
		<Line>ئكۋك بپئچ قئبچ ئتئۇ مئمغ مزگئ يوئس ۇمئۆ ئژگس ۋىئى قئچچ داڭئ</Line>
		<Line>ئھيس يھئغ ئئۆن ئدگې ۆۈدئ ئويڭ ئگەب جئغم</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ماقال-تەمسىللەر</NewCharacters>
		<Line>ئانا يۇرتۇڭ ئامان بولسا، رەڭگىرويۇڭ سامان بولماس.</Line>
		<Line>ئەقىلغا ئىشارەت، نادانغا جۇۋالدۇرۇز.</Line>
		<Line>بىلمەسلىك ئەيپ ئەمەس، سورىماسلىق ئەيپ.</Line>
		<Line>تېرىساڭ ئالارسەن، ئىزدىسەڭ تاپارسەن.</Line>
		<Line>جان بولسا جاھان، ئاش بولسا قازان.</Line>
		<Line>جاندىن كەچمىگۈچە جانانغا يەتكىلى بولماس.</Line>
		<Line>دوستۇڭ قاغا بولسا يېيىشىڭ پوق.</Line>
		<Line>ساغلام تەندە ساپ ئەقىل.</Line>
		<Line>سورا-سورا بىلىم ئاپتۇ، ئۇيىلا-ئۇيىلا كىيىن قاپتۇ.</Line>
		<Line>سەۋەپ قىلساڭ، سېۋەتتە سۇ توختايدۇ.</Line>
		<Line>شامال چىقمىسا دەرەخ لىڭشىماس.</Line>
		<Line>قازاندا نىمە بولسا چۆمۈچكە شۇ چىقار.</Line>
		<Line>قاغا بالام ئاپئاق، كىرپە بالام يۇمشاق.</Line>
		<Line>قول قولنى يۇسا، قول كىلىپ يۈزنى يۇيار.</Line>
		<Line>قولى ئوچۇقنىڭ يولى ئوچۇق.</Line>
		<Line>مىڭ ئاڭلىغاندىن بىر كۆرگەن ئەلا.</Line>
		<Line>مەرتەم- مەرتەم، ئۈچ مەرتەم.</Line>
		<Line>مەسلىھەتلىك ئىش بۇزۇلماس.</Line>
		<Line>نىيىتى ياماننىڭ قازىنى تۆشۈك.</Line>
		<Line>ھەقىقەت ئېگىلەر، سۇنماس.</Line>
		<Line>ئۇنداق قازانغا مۇنداق چۆمۈچ.</Line>
		<Line>ئۆز ئېلىڭنىڭ نېنىنى يە، كېچە-كۈندۈز غېمىنى يە.</Line>
		<Line>ئۆزۈڭنى خار قىلغۇچە، كۈچۈڭنى خار قىل.</Line>
		<Line>ئۆزىنى سورىغان يۇرت سورار.</Line>
		<Line>ئۈجمە پىش، ئاغزىمغا چۈش.</Line>
		<Line>ۋاقىت ئالتۇندىن قىممەت.</Line>
		<Line>ئىشەنگەن تاغدا كىيىك ياتماپتۇ.</Line>
		<Line>ياخشى سۆز تاشنى يارار، يامان سۆز باشنى يارار.</Line>
		<Line>يالغانچىنىڭ قۇيرۇقى بىر تۇتام.</Line>
		<Line>يالغۇز ئاتنىڭ چېڭى چىقماس، چېڭى چىقسىمۇ دېڭى چىقماس.</Line>
		<Line>يولدىن چىقما، خاندىن قورقما.</Line>
		<Line>يەتتە ئۆلچەپ بىر كەس.</Line>
	</Level>	
</Levels>
</KTouchLecture>
