<KTouchLecture>
 <Title>Uyghur (auto-generated)</Title>
 <Comment>KTouch training file generated Fri Jun 14 19:46:08 2002
Perl Script written by Steinar Theigmann &amp; Håvard Frøiland.
</Comment>
 <Levels>
	<Level>
		<NewCharacters>ا ق</NewCharacters>
		<Line>اققق اق قققق اااا قاقق ققق اقاا اقاق ققق اققا ق ااقق اق ااقق</Line>
		<Line>اققق ا ااق ققاا ققاا ااقق اااق ااقق ق ق قاقق اقاا قق قققا</Line>
		<Line>اااا قااق قاقق ااق قققا قققا اقاق قا اااا ققاق قققا قاقا</Line>
		<Line>ققاق قااا اق ااقا ااا اقا ااق قا قاق ققاق اااا قاا اقاا قااق</Line>
		<Line>اااق قااق ققق اقاا ققاا قاقا اقا اق قاق اااق ققا اق اقا اقا</Line>
		<Line>ققاق ققق ااق ااا قاا ااقق اااا اققا قققا ققاا قققا قاا اققا</Line>
		<Line>قاق ققا ااقق اقا ااقق قققا قق ااا ققاا قققا قااا قااق ااقا</Line>
		<Line>قاق اقا قااا ااق قاقق اققا قق اا قاا ققاا اااق قققق قاا قققا</Line>
		<Line>اقاق قق اااق اق اقا ااق ققاا اققا ااا ققاق ااق قاقق قاقا</Line>
		<Line>قااق قق اقاا ققا قققق اااا اااق ا قاقق قااا ققق ااق قاا ققاا</Line>
		<Line>اقاق ا قققا قااا قققق قققق قاق قاا ا ققاا قااا اااق قااا ق</Line>
		<Line>اققا اقا اااق قاقق قاقق قااا ااقا قااق اقق ققاا قاقق ا اققق</Line>
		<Line>اقا ق قق ققاا اققق قق قققق قققق ااق ققق قققق ققاق اققق قااق</Line>
		<Line>قققا قاقق اقق اقا اقا ققا اققا ققا قق ااا قققق قق اقاا قاقق</Line>
		<Line>ااقا اققا قاا اقاا قاا اقاق قا اقا قاق ااقا ااا قققا ققا اقا</Line>
		<Line>قق اااا قاا ققاا اا ااقق ققق قااا اقاا قاق ققاق قااق ققاق</Line>
		<Line>قااا ااا قا ا ااقا اا ا قااق اقاا اقق قاقا اقا</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>د ك</NewCharacters>
		<Line>كددا ااقد اكاا دقكق قكاا دقكك كققق اااك ككقا داكد ادقك ااقك</Line>
		<Line>اققد قكدا اقكك ككدك اقاد ددكك قكاد دقكد قك قدكد اقكا ككق</Line>
		<Line>كددك اادك اداك اكد قاكك اكدا دكقق ادكد اددد د داكك ككقك كداا</Line>
		<Line>كددا دكاق قددد كداد كقدا اداا دكا قادد داكك دادد ككقا دااك</Line>
		<Line>قاك اقك كااا دق قدقق اداق داقا كقكا اقدا دكاد اادد كداا اادد</Line>
		<Line>كدكا دكق اككق كداق كادد ااك قداا اكقد ااكد دقكا دداك ادقا</Line>
		<Line>اداا اددا قاد دكدا ددقق دكدق كقدك دداد قدقك كاقا دكدد كقق</Line>
		<Line>اادد قكقد اققك دادا اادا قداد ادقق كداك داكك قققد قاك قكقا</Line>
		<Line>كككد قكا دددد اادك ددقق ادقد كدكد داقك ققدك دددا داكا ااقك</Line>
		<Line>كدكا دددد ددقق اقكك كاقك اددق داكك ككدق د ككق ددكق ددقا دادد</Line>
		<Line>قاكا ددكق اكد كددا دكقك داق قككك كادك كقكك كدقد قكاد دداك</Line>
		<Line>قاكق داكك قققد ادقا اااك دقاا داق اك داقك كااا كاك كدك اقاد</Line>
		<Line>دك ككاك قدا دااك دكك كا قدقا كدكد ككقك دققق قااد ككد دقاا</Line>
		<Line>كقاد اكقك ددكد ككاا كقدق داك اكقك ادقك اققك دك كقكك ددكد</Line>
		<Line>اادق ددد اقاك دقد اكقد قككد د دقكك ككا ادكد كككا كقدق دقاك</Line>
		<Line>كقا ادكا دكدا دكدك دكدا ققكا دددك ككدق اكقك قدكق ددقك قكدق</Line>
		<Line>دقاك اكقا كا قدا قكقا ككاد دكاق كقاك دققق كقد اقك كقك</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ﺲ ﻟ</NewCharacters>
		<Line>قﺲدا كققﻟ ادﻟ اﺲﻟﻟ قﺲدﻟ ﻟدﺲﺲ داﻟد دﺲاﺲ اﺲك كﺲﺲد ﻟدقق ﺲكاك</Line>
		<Line>ﺲاﻟﻟ دﺲﺲق كقكﻟ كﻟاك قدﻟ ﻟكقﺲ ﻟكﻟك كﺲﻟد ﻟدقك ﺲقﺲﻟ ﺲﻟﻟد ﺲﻟكﺲ</Line>
		<Line>دﻟكا ﺲققﺲ ﺲددق ﻟاا ااكﻟ قدﻟﻟ ككدﻟ كقﻟد كﻟكﻟ اﻟقد ااﺲق كﺲاﻟ</Line>
		<Line>ﺲااﻟ اﻟك ﺲققق قكﻟك ﺲﻟﻟا ﻟقدد ددﺲﺲ ااﻟق كاﺲا قﻟقك قﺲدد ﻟﺲﻟﺲ</Line>
		<Line>قاقﺲ ﺲكﻟا ﺲﺲاﻟ ااقﻟ كاﻟك اقﺲد ﻟكﻟك اكﺲ ﻟق دﻟاق دﺲﻟك دﺲﺲ ﻟاﻟا</Line>
		<Line>كﺲﻟا ﻟقﺲد ﻟادد ﻟﺲكا كﺲاك ﺲكﻟق دﺲقا قكﺲد قﻟﻟد ﻟاكد ﻟﺲقا ﻟاﻟق</Line>
		<Line>ﺲﻟﺲا دﻟﻟﺲ قﻟقا ﻟﻟﻟك ﻟادق ﻟادد ﻟكﺲﺲ ﻟدﻟا قﺲق ددكﺲ دﻟﺲا ﺲككا</Line>
		<Line>اقﺲك ﺲكﻟﻟ ﻟﻟ ﻟدﺲ ﻟكاﻟ قﻟقد دﻟقا كقﻟد كاﻟﺲ كددﺲ ﻟققا قاﻟ قﺲﻟد</Line>
		<Line>قكﺲ اﺲﺲ ﺲااا ققﺲﺲ دقﻟ دﻟقك ﻟاﻟ ﻟﺲدد دﺲقد قﺲكا اكاﻟ ﺲقاد ددﺲد</Line>
		<Line>قﺲك ﻟﻟﺲ ﻟقدد ﺲﺲقد قكﺲا داﺲد ﻟاﺲق كﺲﻟك كﻟقا كﻟاك قﻟدﻟ ﺲﻟا</Line>
		<Line>ﻟقدﻟ ﻟﺲﻟد ﻟﺲدﺲ اﺲاﺲ اﻟقد ااﺲﻟ ﺲاﻟد ﻟكقا اﺲﻟق ﺲدقا ككﺲق كﻟكﺲ</Line>
		<Line>ﺲﺲﻟد ددﺲﺲ ااﺲا ﺲﺲقا ﺲكﺲق ﺲككﻟ اﺲﻟﻟ ﺲقدد دﺲقك ﻟﺲكﺲ ﻟاقﺲ ﻟﺲدد</Line>
		<Line>ﻟكدﺲ قﺲ ﺲﻟدق قﺲا قﺲاﺲ ﺲااد ﺲدا ﺲكاك ققاﻟ كﻟﻟﺲ دﻟقا قكدﻟ ﺲكقﻟ</Line>
		<Line>كﺲقك دﺲقﺲ قاقﺲ قﺲد دﺲدﻟ ﻟﺲاﻟ ﻟكقك ﺲقاك قﺲكك ﺲﺲقك ﻟقكا ﺲدكك</Line>
		<Line>اﻟاك دﻟﻟ ﻟا اققﻟ قدﺲد قكﺲا ﺲﺲقك ﻟﺲدد دﺲكد اﻟاك كﺲﻟق قﺲﻟك</Line>
		<Line>ﻟككﻟ ﻟﺲق داﻟ كدقﻟ ﻟدكﺲ ﻟكقﺲ قﺲﻟق اكﺲﺲ ﻟﻟﺲك دﺲا اﻟكﺲ ﻟاﻟﺲ</Line>
		<Line>ﻟداﻟ ككاﺲ اﺲدق ااﺲﺲ كﺲكق كﻟﻟﻟ ﻟﺲكد كدﻟﺲ قاﺲ كاﺲﺲ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ھ غ</NewCharacters>
		<Line>دھاھ كاغا دﻟﺲغ غكقد ھﻟھد دكھﻟ اھاغ ددھﻟ دغھﺲ اھدﺲ غككق كدﻟغ</Line>
		<Line>ﺲھغﺲ اقغھ قاھا ككاھ قغكد غاﻟغ ھاد قغاﺲ كاھﺲ ﻟھكق غھﺲھ غغا</Line>
		<Line>كدغ داھﺲ اكﺲھ ﺲغھق غھكﻟ ھقدد دھﻟﺲ اﺲكغ كقﻟھ ﺲھق ﺲغغﺲ قھغھ</Line>
		<Line>ھااﻟ اغغغ غدﻟد غغقھ ھغھا ھغﺲھ غغكھ ھاھغ غﻟكا اقاغ قغاﻟ اغكد</Line>
		<Line>قﺲاھ ﻟغاق ھدغﺲ ﻟدﺲغ ھﻟقا ھكھﺲ غااﺲ دقھد ﻟھغﻟ كاھﺲ ھكق اادغ</Line>
		<Line>ھقﺲق دھھﻟ اكدغ غقكا ھقﺲﻟ دﺲغ كغدك ھقدغ ااھ دﺲھق اغﻟغ ھھدق</Line>
		<Line>اھكق غاﻟﺲ غھقق دقغغ ﻟكھھ ھدھق اداھ ﺲقغﻟ غغقﻟ دكھا اغھق قھغﺲ</Line>
		<Line>غغھھ اھقا غغدﺲ ﻟھﻟﻟ ﺲغغﻟ دغﺲ ھﻟﺲا دﻟغك كدھ ﺲاھغ ددھﻟ قغﺲﺲ</Line>
		<Line>ھﻟھ غﻟﻟھ ادقھ دغھد ھﺲﺲق دغﺲ ھكدﻟ ھﻟقد قﺲغھ ھدقد ھقكﺲ ﺲكغﻟ</Line>
		<Line>غھد ااغق ھﻟكھ غھھك اقھك ھدغد ﻟﺲغك ﻟھكﺲ غﻟغ قدھا قاھھ ﺲكغﻟ</Line>
		<Line>غاغﻟ ھاا ھددغ ااكھ غھد غااد غكﻟك ھﻟقغ ھغ ﻟغاك ااغ ھھا كاھھ</Line>
		<Line>ﻟدغ ھداﺲ ھﻟﻟغ غھاا غاكھ ﺲﺲدغ ھھقغ ھكﺲد كغقا غﺲاق ﻟﺲغغ اﻟاھ</Line>
		<Line>غقﻟد ھدھد اغقﻟ كاغا ھاكغ دداغ دﻟدغ ھاقق غﻟدا قھھﺲ دﺲﻟھ ﺲغﺲا</Line>
		<Line>كداغ ااغغ ﺲھقغ ﺲدھك ﺲدھك ﻟدھ اﺲغﺲ كﻟغﺲ كغھغ كغكغ ﻟاھ اقغ</Line>
		<Line>ھااد ﻟغھﺲ قھﻟغ داﺲھ ﻟﻟغ ﻟھﻟ ﺲاھق ادغق غﻟد غغ غغھھ ﺲﺲھق ﺲغاك</Line>
		<Line>اقغغ دقﻟغ قھھا دكھھ غﺲدد اغھق ھﺲﺲد دغﻟغ ھﻟقﺲ ﺲﻟغك غھقا كاغغ</Line>
		<Line>ھغاد ھاغھ غقكق دھدق دﺲقغ دھھ اغدﺲ ﻟﺲقغ داھد قاﺲغ ھغكﻟ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ن ت</NewCharacters>
		<Line>تھدا تﻟات ھتﺲن قھنت قنھن تتاد ھدان تنﻟغ قكتق ﻟتغت تقنق نت</Line>
		<Line>كنقھ اﺲتھ ككھن ﻟدند ندقﺲ كتﻟﺲ تتنن ﻟغنھ كنكﻟ اننغ ھتا نااﺲ</Line>
		<Line>تناا ادﺲن دﻟكن كنكك انﺲا ﻟدت ﺲتكت كقكن ﻟﺲتد نﻟدا قھتغ ﺲكقت</Line>
		<Line>ھغنھ تقكغ تھغد دتﻟﺲ نننن قنات ﻟكتھ قتاغ ﻟنغن اكنھ نددق ﻟتاغ</Line>
		<Line>تھﺲﻟ انتھ غتات ھتھھ ققغن اﻟنك ھنكد دﻟنن نتﻟﺲ قتقن قغھت ھھدت</Line>
		<Line>تغﻟغ نغاھ تادا ﻟھقت ﻟكنك ھنﺲھ قتغﺲ نكنا نﻟﻟد نكتت غنﻟن نتھق</Line>
		<Line>تدھن غكتت دنھك ھدھن نھغد ﺲﻟتت نتكغ قﻟكن نققھ ننﺲق تنقك تكغ</Line>
		<Line>ندنﻟ غناھ ھغقن تغا غتقق اﻟنا اتھد ھنند كناغ ﻟنھ تھتك غﺲﺲت</Line>
		<Line>قﻟتھ تﺲتغ ھغتك تﺲغ قادن اتتد غاتھ تدﻟك تﻟﺲھ ﻟھنﺲ انﻟت قدغن</Line>
		<Line>ﻟغنن قﻟتﺲ دنﺲ تغنق تااق ااكن دغﺲن نات نكتھ غناا كندا ھھات</Line>
		<Line>ﺲنﺲا ندغت قنقﻟ تنغ غﺲقن غنق قنقﺲ ﺲادن تكﻟق اھتا تدتﻟ ندكن</Line>
		<Line>تھھﻟ قتﺲ ھقتﺲ ﺲغتت تاﺲﻟ ھتاھ قننت ھغھت غدتﻟ ﻟتتك غناد تدﺲغ</Line>
		<Line>ھكقن تتنﺲ ددتك نغﻟق تﻟتق ھدكت دتكھ اتكك ادﺲن ﺲنغت نقغق كنكغ</Line>
		<Line>ﻟنھن تغقغ نقﺲﻟ ﻟنقھ دﻟتغ تاتھ ﻟتقد تﻟكن ناﺲﺲ تككھ نﺲھا تقكھ</Line>
		<Line>ھتھ نﺲھﺲ كﺲﻟن نانﺲ دتدق كھقت اناھ دقنﻟ نقكد نھقق قﻟن تدند</Line>
		<Line>كقتد ﺲنقﻟ تﺲقد ﺲدتد قھتن نتغغ اھغت ھغدن دقﺲن اتدﺲ ﺲنھا ﻟﻟﻟن</Line>
		<Line>ھﺲنﻟ كغتﻟ تاﻟﻟ دقتن قنتد تددق نھغھ نكدد نقكھ ﺲقكت ﺲغنك</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ڭ ۈ</NewCharacters>
		<Line>ۈدتﻟ قڭق ڭھاق ۈڭكت كﺲنۈ ھاۈڭ ڭھغك نﻟھۈ كنغۈ ۈﻟۈا كقغۈ ھﺲدۈ</Line>
		<Line>تۈﻟن ھتكڭ ھدھڭ ھكۈھ تكغڭ ڭغھق ڭﻟتك اۈڭڭ تۈقك كڭڭﻟ ڭۈڭۈ ۈۈھن</Line>
		<Line>ۈۈدك ھﻟڭت اھۈغ ڭتغﻟ ۈتﺲن دۈﻟك ڭۈاۈ قﺲتۈ اكڭۈ ھڭتﺲ اغۈڭ ڭۈۈ</Line>
		<Line>غتۈﺲ غتﺲۈ دااڭ ھۈﻟك ۈﺲھق دﻟنڭ ﺲڭﻟق ھڭدك ﺲڭﺲن ﻟۈكغ نتڭن نتڭﺲ</Line>
		<Line>غتنۈ ڭۈدن قكھڭ كڭﻟﻟ ھتۈق ڭڭكا قڭۈن ﺲۈكغ ۈھتك ۈغﻟھ دغدڭ ﺲكتۈ</Line>
		<Line>قتدۈ ﻟدتۈ تڭھڭ اڭغﻟ ۈند ھكڭق كﺲڭﺲ ھدتۈ ڭغغ ﻟاۈﻟ كھﻟڭ ۈۈكد</Line>
		<Line>ۈقۈﻟ ڭھدا غاڭك اۈقت تﻟۈ ڭﺲۈد ڭندد كننۈ ۈھﻟ نھۈا اھغۈ دناۈ</Line>
		<Line>اغڭﻟ ڭكاك دكڭك تكۈۈ دڭﻟغ تكڭ ندۈھ تھكۈ ﺲاۈا ۈاڭك ۈكڭد ڭنتۈ</Line>
		<Line>كنڭغ ڭقدۈ ۈﺲغ ددكۈ تﻟۈا قھنۈ ۈۈغت دۈھك ۈانن ڭھۈغ ۈدﺲۈ غڭكﺲ</Line>
		<Line>ادقڭ ﺲدڭك ﺲڭتﻟ ھڭغد ﺲتۈھ ڭﻟغت ﺲڭدك كڭﻟھ كاۈھ ڭغ ۈدغھ نڭك</Line>
		<Line>ڭادغ نتۈك نﺲغۈ قغنۈ قغكۈ ﺲھڭا ﻟغكڭ ڭكۈغ ﺲقۈغ ﻟاﻟڭ ڭۈﻟا ادۈد</Line>
		<Line>ۈﻟدت كقۈھ ۈكﻟﻟ ڭاتﻟ ﻟۈﻟا دﻟڭك ۈﺲند دڭدن ھدۈ غنڭۈ ھۈھﻟ ﺲڭۈت</Line>
		<Line>كڭﺲغ ۈغڭد ڭھنت نۈغﻟ غۈۈا انغۈ ندڭق ددڭﺲ قتڭد دقڭۈ اڭقغ كتۈغ</Line>
		<Line>كنﺲڭ ﺲقڭڭ دتۈۈ ڭغك ﺲتقڭ نۈتا ﻟۈكت ڭنكغ ڭنتا قۈۈﺲ دڭﻟھ كھﻟڭ</Line>
		<Line>غۈتغ ﻟۈاۈ قنڭغ كدڭڭ داڭك اۈﺲھ ھغڭت ﻟﺲۈھ اھتڭ تغڭ ڭۈقق دتﺲۈ</Line>
		<Line>غﺲﻟۈ اڭۈۈ ۈندد غھڭﺲ ھۈاﺲ ۈغقق ڭنﺲھ دۈدﻟ غۈﻟڭ ﺲدڭۈ قادڭ ھۈتغ</Line>
		<Line>ڭﻟﺲڭ ۈدھ تﻟڭھ ۈغﺲﻟ ۈﺲنﻟ ڭد ڭدنﺲ كاۈد ڭاان دڭنت تﻟۈﺲ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>م ې</NewCharacters>
		<Line>ۈمڭق غمۈت تتمم ﻟمغم مدق كېھا ھممك ﻟېقغ غقېد مامن مداا ۈتنم</Line>
		<Line>ېقمن ڭغېغ قممم ۈېدق ېغتڭ دتھې مغقھ ېﺲدڭ داېې مۈۈې كدمﺲ كﺲمھ</Line>
		<Line>ېېغ ېاھن ھﺲغم ھېقت ېناق منتك ڭۈمن ۈﺲنې غڭقم ﻟمدم ېاقغ مﻟۈﻟ</Line>
		<Line>غﺲمﺲ ھڭمغ غﺲمم نامن ۈﺲتې ﺲﺲې ېۈاق تﻟغم ڭددم مكنغ كمقﺲ تېقم</Line>
		<Line>قمدﺲ مڭھق اھمد اېكق نېكن ېقﻟق كېڭ قاغې ېكۈا ۈاتې مڭكت ﻟمغا</Line>
		<Line>كﻟمﺲ مغكد مﻟق ننمم كقېﻟ كقام دېم ېغدم ﻟمﺲ مندك مقغې كاۈم</Line>
		<Line>ېﺲﺲﻟ كېﻟن ېېغا ېكمق ېھكا تكڭې ېغكﻟ دكمﻟ ېتدت ممھﻟ مھكې ېڭمۈ</Line>
		<Line>نتﺲې غكمۈ غﺲڭم ېېﺲق ھمكت ادمﺲ مقېق ڭكۈم ېﺲۈۈ ﻟۈېم ڭۈم غمې</Line>
		<Line>ېتڭۈ ھدغې ڭماﻟ منقغ تڭھې مھﻟم ېدقن نمﺲق ۈېۈ كانم مقنا ېكﺲك</Line>
		<Line>ېېھن غاكې ېېغق ۈدمد تنېق مقﺲن كېﺲق اېما ننھې مدغك ننمﺲ ندېك</Line>
		<Line>دتېد ېتنن قدغم قﻟېق كمﻟق اېڭڭ دمڭۈ قېﺲك كۈكې نغمﺲ ﺲېۈې كمام</Line>
		<Line>نمڭا قدېﻟ نتمھ ﺲمنك ۈۈاې ﺲتمھ ېﻟغھ تڭڭې ككتم مكاﺲ ﺲغﻟې ﻟغﺲې</Line>
		<Line>ۈېغﺲ ھمدم ﺲنغې مقدم ﺲتېن اماك نڭېﻟ غھۈې منتغ تامن تېتﻟ ېمنﺲ</Line>
		<Line>ېاڭم ۈمام ېاﻟﻟ ممن دكاې نغېن مﺲھك مقﺲق تاڭم قڭمﻟ ېڭاې مڭدې</Line>
		<Line>كمنن ۈمقغ مﺲمغ مقدم ڭمنﺲ مغتۈ ېڭېې كتمھ قكﺲې ېتنڭ ېنا ﺲمما</Line>
		<Line>ھاېې ﻟتۈم ېۈ تدما كدقم ېڭېې ۈېقا ڭمﻟې تتمك ېققق نمۈغ ۈېنت</Line>
		<Line>ڭېاﺲ ڭېۈم ېمغڭ غقمم ﺲكام مھغې ممېم دندې نانم ﺲمېك</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ى ر</NewCharacters>
		<Line>ىﺲھھ اېرﻟ قىىﻟ ﺲېىۈ رۈﺲى ھرۈن ھنغر ﻟراﺲ رىدك رمىك قىى ڭمرﺲ</Line>
		<Line>ﺲنىڭ ڭغىغ ېردك رېمك ترنھ ردغغ ېﻟﺲى تكقى رىمڭ ﺲڭڭى نغرر ۈرق</Line>
		<Line>ﺲىكد رتﻟﺲ ارتغ ارقھ كقرق ىقنا نۈدر غرھۈ كنىﺲ ېﺲرن قغنر نﻟرر</Line>
		<Line>ىاھ قرﻟھ ىڭﻟت مېىك اېر رېۈم نڭىن قۈىغ رنمد رنتق تكىې نىﺲغ</Line>
		<Line>قررھ ﺲراد ېىﺲر ۈترى ىھقغ رﺲنت ېقنر ېرغك ﻟۈمر ﺲكىق ۈﺲرۈ ﻟقھر</Line>
		<Line>ﻟدېى ڭھدى قېكى ېىغﻟ ھنىن ررېن ېغقر ڭردې ھرنھ ڭىىت ﺲرقر رﻟكۈ</Line>
		<Line>ارقن رېدن ردكا نقغى دنر نمىد ردام تىغم غتھر ڭترن ھرىۈ غرﺲۈ</Line>
		<Line>قرتر ېرقڭ اكدر ممﺲر ېىھې ﺲﻟر ىﺲﻟن رغﺲ ىﺲىﻟ ىنﺲﺲ دانى ېىتﺲ</Line>
		<Line>ممڭى ﻟترا ﺲﺲرر ىﺲۈى ھۈىق رقكد اىمر نغىت ىﻟﻟ ڭتىد ركھك تكغر</Line>
		<Line>نﻟرى ىغقى قرﺲم ﺲڭﻟى اﺲڭى اﻟھر ىدق ھﻟىﺲ ردتﻟ ىھكۈ ھﻟمى رڭڭر</Line>
		<Line>رﻟر رﻟنې تر ۈققى ﺲرات ارىغ ۈىﺲم ھرتې اىنﻟ غﺲﻟر غېۈر رھكۈ</Line>
		<Line>كارر ڭرمغ ﺲراڭ ھھھى مﻟرﺲ ۈرھر ىمﻟى كھﺲر دنىا ماڭر ﺲرتﺲ ۈدھى</Line>
		<Line>ىنكھ ىتدت كمىق رېھم دﻟۈر ھﻟىن تغار ۈىىم دردا قررد تﺲﺲى ﺲىتك</Line>
		<Line>ېڭقر اىقى ىىﺲڭ كتدى غڭدى ىېمى رﻟﺲ مىىد ىغغﻟ ىﻟغڭ ىكغﺲ ىڭىﻟ</Line>
		<Line>دقىق نېدى نمرڭ داىﻟ ىېم رركھ غﻟرﺲ ىقھى ىېاﻟ نېھر مىڭا ىكدڭ</Line>
		<Line>غمىى ككېى رۈﻟھ قغھر غﺲىې ېرتم ىاقھ نىڭﻟ ىرمڭ غھرﻟ ررمك ھىﻟﻟ</Line>
		<Line>كڭغر رۈمۈ ىغغم ۈقﻟر ىﺲڭ ۈېرڭ ارند رقتر كنھر كدتى دقىڭ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ە و</NewCharacters>
		<Line>ەككڭ ەۈۈھ ۈوﺲك غنوې ۈقەھ ەاقھ ومكو اەوﻟ ەھغق ڭېوﺲ غﻟقە ەﺲار</Line>
		<Line>غﻟەﺲ ەمنۈ امھە دڭەھ ھون ﻟغوﻟ رغەو ىەقت موھر ﺲىىو ودتد ڭوېڭ</Line>
		<Line>وانك وېدد موﻟك نھەر اﺲىو ۈوۈد موەا موو وھنۈ ﻟۈڭو كەېڭ ېۈرو</Line>
		<Line>ھتوت قەۈا تۈەﻟ مەﻟﻟ كوغغ ىۈرە قامە ەھنر قنكو رونى ىودھ ومام</Line>
		<Line>رتور ەغوڭ وورﻟ واوت وغﻟھ نۈەم ﺲھرو ﺲمنو وقەد ەركن تەنى ېەرا</Line>
		<Line>ومكن وىېە ھكەو قەﺲد رڭوۈ روھھ تىەغ ﻟرﻟە تھەە قوﺲر ەغغن ﻟغوق</Line>
		<Line>ڭﺲتو وېېد ڭغەت ەەوق وقەت نڭوە وقغم وﻟﻟە كنوك ەكتە غندو متﺲە</Line>
		<Line>ھەرې ىغوك ﻟەڭى رەڭر ەىۈق ڭوكو ەېار ەغغې ىمتە كۈوم ەوۈغ ەېەې</Line>
		<Line>ودﺲك رەتت وكۈر ھكوا وناڭ ۈرور دڭەﻟ وۈوھ ەىمڭ ەامر ۈاەد تۈنو</Line>
		<Line>قەىۈ اھرە كەكا ىتنە ﻟددە ېەﻟد وىوق وېقد ىوكى ڭمود ىغەھ غرەھ</Line>
		<Line>ەرتﺲ قىەغ ەېتم تروڭ موھد وىدە دوقى ىېنە دوكت ەومﺲ غﻟوك ەېنھ</Line>
		<Line>ەۈڭر قﻟە نغەڭ وتىﺲ وۈېد رومى كڭكو ﺲەۈو درغە ممۈە ﻟېەڭ ېوتك</Line>
		<Line>ېىمو ەرنﻟ ڭەېو قەۈﻟ نېوك اواﻟ ىﻟدو ممود وﺲھە اومم ېنقو ڭۈتو</Line>
		<Line>غكەم ەتىﺲ ﻟەقغ ھتتە قاوە ﺲموې ەونﻟ ىﻟەغ ۈرھە نرەو ەقكﺲ ووەق</Line>
		<Line>اﻟەھ دەتۈ ەىﻟە ۈوق نﺲەا ڭغود دەتۈ ﻟاەم ﻟھوى ەﻟەە ەرنڭ نوەڭ</Line>
		<Line>ھادو ۈتود ڭەھق ۈەىە دڭوم وغوم مەھغ ەوقڭ ەﺲوﻟ ھېدە ووكﻟ ىمھو</Line>
		<Line>متەۈ وھېت ڭڭەن وىدم ﺲموە رەاھ مدتە ﻟدنو</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ب پ</NewCharacters>
		<Line>ﻟنوب وبتر غپتت كغىپ پېﺲق ۈپېڭ دننپ ھھىپ پۈبغ ېپغر دېەب ھپھﺲ</Line>
		<Line>ھىپۈ نپپد ېربك ۈېپۈ ۈبھھ ممبھ غكرب بەمن كپقپ ﻟپبت پمدت پغرن</Line>
		<Line>ۈغبۈ ﺲكھپ پىرر ھىەب قڭغب پڭتت ۈابب غكبر پغغق بۈقب نبكت ۈپدﻟ</Line>
		<Line>قپتد ىاﺲب بەﻟى ېمپۈ بىەت كقكب ىتپۈ قىەپ ېپقﻟ پتېب پﺲىق پېەﻟ</Line>
		<Line>وﻟتپ ﺲمبر رﻟتپ بناغ ەڭپم مكﺲپ كومب بﻟكم رڭپت پقﺲە دغپر ھنﺲپ</Line>
		<Line>ھبرڭ بﺲۈغ ﻟنبا بتمپ نھقپ وھدب بتتا پىمك ۈبۈى ڭپﻟا وپﺲھ ڭمپد</Line>
		<Line>وﺲغپ بپپڭ بېۈپ ۈنپا كربغ پترۈ ﺲمتب رھﺲب پاۈە بەمﺲ نھپم ېھتب</Line>
		<Line>ېربپ ۈپبغ پبغد ىتپت ببەە كبدم بمتد پېپد بھرى پەنﻟ پبﺲم بانت</Line>
		<Line>پىدى ەكپر ﻟېبا ىقۈب پرۈ اەبق اوپم ڭپبە ھابﺲ نابﻟ پېې مربھ</Line>
		<Line>ﻟبنا ېپﺲﺲ رھەپ ىغﻟپ بكىۈ تېغب ڭۈبن رۈھپ بنىق رررپ دبنت ﺲكوب</Line>
		<Line>پقەڭ كﺲمپ بكرر غپكر ببكا انپى پڭوﺲ ېپند وتبﺲ باكك دبدم ىبەې</Line>
		<Line>پتقك ىەپد پۈﻟد غدبڭ ببرب ﺲۈھب ىمقب پﻟوﻟ غرقپ قكپڭ توپد ھبدب</Line>
		<Line>ېبپغ ببەت قھمب پۈﺲۈ نبڭ ڭڭبم وبنﺲ تنېپ وربن وباھ اپقو مۈپ</Line>
		<Line>ېمبن اىمب پھﺲې بۈپپ كپمى اىاب كبﺲۈ ۈقدپ توۈپ پپۈب غپۈا غپرر</Line>
		<Line>ۈنبا پغﻟھ پغﻟﻟ بپدڭ ربپۈ ۈمبب ﻟاتب ېۈبم ۈھۈپ كھپر ۈھپد رىﺲب</Line>
		<Line>ېبپق پەڭب ەھپى ڭھبﻟ پپﺲغ كبند كەﺲپ قﺲبد پەﻟپ ﻟپپغ پكاۈ بەﺲ</Line>
		<Line>ﻟببۈ كدپن ىوبپ پببپ نمبا غﺲبك مۈڭپ نددپ ھېپڭ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>چ ۇ</NewCharacters>
		<Line>اۇغك ھىچپ ۈۈچ ىچەپ چغمر ۇمېن غىاۇ وربۇ اۇچە پۇقﺲ ىوچچ ەۇان</Line>
		<Line>وېمچ چىۈې رنھۇ چۈوۇ ڭۇدپ دۇوۈ ااۇې پاۈۇ چپڭم ۇغاا ﻟۇون ىۇڭى</Line>
		<Line>دڭڭچ چىكۇ دچتك دۇەر رھىچ ۇكنﺲ قۇمت ﻟپۇم ھغرۇ ېۇﻟك نرچ چدقچ</Line>
		<Line>وچچو ىدتۇ رپچن نۇنﺲ ھقۇك بۇۈۇ غۈنۇ ۇھېى چكغﺲ ۇۈھۇ تەۈۇ چپنﺲ</Line>
		<Line>چۈرۇ ادﺲۇ ھدچد تچﻟﻟ بچﺲپ چھقب چچوۈ غچتت بچﻟن مﻟچك قۇھھ ھېپچ</Line>
		<Line>چنقۈ چمۇۈ ېكۇۈ ۈچپغ وپۇﻟ قﻟەچ پچىۈ چېېك ڭۇتھ ھچەﺲ ۇچﻟم كغۇ</Line>
		<Line>ۈتمۇ پتچم وۈپچ كۇڭب چدوى قۇكب اۇار دﻟۇغ ﻟڭۇر ۇﻟپق رقتۇ ۇپوپ</Line>
		<Line>ۇھىﺲ ېۇۇۇ چدﺲە ققبچ چكوھ ېۇىۈ ڭچنك ەچېت ڭۇتە ىۇﻟې ﻟدۇە پكچا</Line>
		<Line>كۇۈر تكچپ ېچىپ ﻟۇرغ كﻟچۈ تۇكد ىرەۇ اچەد چﻟچى كۈۇم ېىچ ونچھ</Line>
		<Line>ۇتپغ اەدچ غىكۇ وۈﺲۇ كچكد اۈﺲۇ ۇوﺲۇ غچۈى چقنر غېنۇ قۇنغ غمدچ</Line>
		<Line>ﺲىدچ پمچر رچۈې كۇۇې چمپى غۇھب نھۇى ننچچ ەچۈت پبﻟچ ھكۇن كچ</Line>
		<Line>چﺲﺲپ دۇبر ىنﻟچ ﺲچبڭ چېڭپ ېۇڭغ ۇكىب ﺲۇوچ دچغڭ مۇۇڭ ېﺲىچ ەھچغ</Line>
		<Line>چەكچ ۇچو تۇنب ۈچتو تۇمچ ۈاھچ انچغ چبﺲۇ ھﻟچب وىۇۇ ڭھنۇ ﺲۇغق</Line>
		<Line>دۇﺲد قمتۇ ۇۈچك چقنڭ غېتچ وۇەن چممە ۇېتە چغۇﻟ ﺲۇﺲر چبھ ۇغمى</Line>
		<Line>ەتۇڭ بوۇغ بڭاۇ پەچا پۇﺲﻟ نتچق ڭبۇق ۇﺲتت ۇھپې چېۇت ﺲداۇ غۇپﺲ</Line>
		<Line>ۇچغە ﺲۇمو راچو چھھﻟ ﺲۇمڭ كقىۇ ﻟۇرە پچەت ىۇﻟە دنۈچ ۇىقا ۈۇنب</Line>
		<Line>اۇەغ قچتب رۇمد ېمۇى ۇتىت رىاچ چون چبۇچ تچۈت</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ۋ ش ي</NewCharacters>
		<Line>ھنبي ېېشۋ يترا رﺲنش شﻟەق ەىھۋ رشبن اوشن ەشھم يبمت ۇتيڭ ۈۋبۈ</Line>
		<Line>كيېب ۋشدﻟ ېڭمۋ ديۋر ۋتكى شيق نمشو ھىۋت ۇاڭي شھيچ مېغي يپمق</Line>
		<Line>شدك ردڭش مقھۋ يڭڭك ۈۋۈي ۇۋنۈ ﺲھشد ېيپﺲ ۇيۇك تىېۋ شبۇو ەيچھ</Line>
		<Line>ۋۇرۈ ﻟيقى يەكچ ﺲاكۋ يشەر شكمە چشڭي شنېن ڭۋۈۋ امشك تدۋي ﻟويھ</Line>
		<Line>ﺲقيھ شوۈت نھۋﺲ رەپش ﺲدبۋ تبيە ېاۋچ بشچ غپقۋ دپكي رۇدش ھپشر</Line>
		<Line>ىۋۋت ۋچﺲغ يڭشى شڭرغ ەﻟشب شەرك چشرچ كيۋى يﺲپد ڭويﺲ تديو شۈﻟچ</Line>
		<Line>ېيشش مﻟيﻟ مۋشي بيرش ۇاۋڭ يغق ۇرۋو ۇۋدڭ بېيو بونۋ رايم اغوش</Line>
		<Line>چۋىى ۋشكن كېشغ دوتۋ غۋﻟد شترﻟ ۋھۋب پپشۋ ۋېتت شېوغ مدپش نشرپ</Line>
		<Line>ميھى شتبى پيۈك كﻟمش غيغھ نيتن ۇىىي ۈۈپۋ مشڭر ماېۋ پېشۇ ﻟشى</Line>
		<Line>ميۋپ پشەھ شۋشە يۈچو قاشې قيقش تۋبو ياپر چڭۋي ﻟﺲيۋ وبيە ېشبغ</Line>
		<Line>ۋغقي ۋڭڭۈ يپۇە ۋدچر ۋھۋﻟ ريۈا ېراۋ يكشي ەيدچ ششنە ماشق غميپ</Line>
		<Line>غينۋ ىشقي بىيپ ۋپچۋ پيغ يمنم شىۈچ ﺲمڭۋ ېﺲەۋ ەپﻟش ۋورب ديھۈ</Line>
		<Line>ھچيب شراد غيۇۈ ۈﺲمي ۋىدۈ ﺲۇقي مۈۋت ىۋدت ڭاقش كۋﺲق ۇمۋي يغرې</Line>
		<Line>شۈمب ﻟيغغ ينتا ەيمى اقۋا ڭۋچۇ ۋىﻟت ﻟﻟشپ نيەۋ قشكﻟ ﺲچىي ھپۇش</Line>
		<Line>يمىﺲ يرشە ھڭكش ننۋۋ كۇنش ۋۋەۇ ەكۋﻟ تيچﻟ ايشت شرېا ۋھﻟو شۈقر</Line>
		<Line>اشﻟ وچىي ﺲچين ەېري ەدۋك شكنى شمېق ﺲﻟشۇ ۈشېە اشھا بۇچش بﻟكش</Line>
		<Line>ەرۋي ميوۈ يچۈﺲ يھمۋ شﻟيپ مەيغ منش پيمب شتچش</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ز</NewCharacters>
		<Line>ۇزۇې بززە زاوق زشەچ رۇچز زاڭە ۋڭزﺲ ۈزنچ زپنز زداا زﺲبۈ كبشز</Line>
		<Line>پنزش كرۇز قۈۋز شھزز زبني شيزن زھنغ زپكە ﺲبز زچبۇ ۋنغز نزبق</Line>
		<Line>قېبز ۋزبﻟ ېششز ۈزغھ زﺲپ واتز زۋشك ىزپى ازڭۇ ﺲوزا زېڭچ منۇز</Line>
		<Line>ھزوو ﻟنمز يدزپ زۇۋش مڭۋز تزتۋ اكبز زۋنق زپوو ﻟېزب پبىز ۇزبۋ</Line>
		<Line>اۋزا وزىغ زپرق كۇقز ازۈە زىﻟم يزچﺲ پكزد زننڭ تشزﺲ نﻟزي دوقز</Line>
		<Line>ووﻟز تھدز ززۇا مزدڭ ﺲپزا پزبپ زمۈن ززۈا زيبش چزەد كزپغ قىبز</Line>
		<Line>بۋز ىوزد ەﻟزغ ۇﻟزو ىتچز قۋزھ ىوزڭ ﻟېز شزۇڭ شزرۇ ېزيە ېنزە</Line>
		<Line>قزنن كڭز شزشﺲ زدپش رزۋي زشۈە زيز ھﻟبز ققزم زۋدش ززڭن مزۋش</Line>
		<Line>زﺲېن قپنز ۋزا ديزە قزدﻟ ۋەزت زەۈپ پەزز ېوزغ ۈڭكز پزۈت غڭزى</Line>
		<Line>ۈزدۇ مىزﺲ غقزﺲ ۇزيۋ زتنش چزېت مززش دﻟىز زقاە زڭشك ەدزت ۇۋزۋ</Line>
		<Line>زېش زادچ زتەي نزغز ەدزد زقغق زشﻟز برۋز زقدك زىتۈ زچچد مڭمز</Line>
		<Line>نزەن زڭمپ ۈقزڭ وەمز ۋاتز تانز زېېغ ۇنزە وززﺲ تدمز زھۋچ ھېزۈ</Line>
		<Line>نزيچ غمزە پزڭۇ ﻟچزك ﻟڭزھ ۈزقب زپەې زكغا شۈزم زېھق كەۋز قزﺲا</Line>
		<Line>زرﻟﺲ اتزش مەزﺲ زۈڭق نزۇﺲ دزڭﺲ ﺲۋدز زغمز زﻟدۋ مزەﺲ زغشر ەۈۇز</Line>
		<Line>زېﻟو ۈېزو نمزن ﻟزوو زدھپ ېڭزﺲ ڭﺲپز مۋىز شزېﺲ چدرز زھۇا كزك</Line>
		<Line>ززغپ ﻟھچز ﻟزپق زىﺲق زكقز زنچر ﺲەدز وغﻟز وكزۈ شزرپ ۈزكۇ ۋﺲزھ</Line>
		<Line>زتپ قېزز چەزﻟ ۇزدچ غنزش ازرا ماز زكنش زدﺲۇ كزنن</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ج ف</NewCharacters>
		<Line>جېقت جھاۋ ﻟفغﻟ مغفى رجبق ېفﺲۈ قفۇڭ ڭغجم ۈڭۇف چڭمف ﺲېغف ﺲچۋج</Line>
		<Line>زغھف غفۇغ اقفۋ فاچۋ مجيە جاﺲپ جېھو جااۇ ببھج فىغﻟ پيجن ېديج</Line>
		<Line>يفدپ رجۇﺲ ھغقج غۈتج فىجڭ شفمۈ زﺲفڭ فكفۈ فاۈ شقجن نپەف نفڭب</Line>
		<Line>ناجۋ رجيف ﻟفەۋ دجيې ۇپفق شرغف ﺲۋجﻟ پقرج ۋېپج ﻟﺲاف بفبې بغيف</Line>
		<Line>قفۇق كجاﺲ غجكف ۋاجد قجﻟم كجىى رغجچ فۈكق ﺲفھې ھفقب ويھج كمزف</Line>
		<Line>ﺲفكش فرﺲد فﺲشا ڭزپج جشېغ ڭجاو اﺲفە چجۋي ۇبفې ېتقف ﻟفڭي ركﺲف</Line>
		<Line>ھجاج فوۈق غغجك ھىفۈ جﺲقق ججكق اۇجم يزفا شكﺲج ۈشغف درفك ۇھتج</Line>
		<Line>نفېي ﻟجۇا جاۇن ىواج فﺲفى تيجې ىششف فاھب ېزفە رفﻟت مجفﻟ قجﺲﺲ</Line>
		<Line>مجېز ڭمۋج پغدف جۈغر يجﻟو فتچﺲ تجپد ﻟپفۋ چفىۇ چجغف ەپجب ﺲفﺲد</Line>
		<Line>قشجپ دقەف جغﻟغ ريفا غاغف ھۋﺲج ىكچف جﺲۋا پﻟەف ۇمھف فﻟىم فوۈر</Line>
		<Line>چﻟجۇ نفۇﻟ وجھب جمج اغفچ ﻟزفﻟ غافف شكىج فوۇ زججۋ جۈوا ىھف</Line>
		<Line>دھفڭ غجەت اقپف دفزم وھنف جاۈت ھانج غجنچ رشجم بڭدف درﻟف كفۈك</Line>
		<Line>ﺲچىف ۋجۋم نۈفۈ فﺲدې جاكپ ھﺲﻟف بفيا رڭوف فجڭي ۈڭاج جىپف شجچۇ</Line>
		<Line>ۈرجف جمﻟى اۇچف رﺲاف ھجيپ ەفرھ وفﺲپ ﻟمفز پجېچ پڭفڭ پتجو چچفت</Line>
		<Line>نۈجغ رفوغ نجشە جﺲېى جشزھ رجچش ەرفي جرﺲز رنفۋ بېفۇ قزۋف ۋجﻟر</Line>
		<Line>فمجب شىۇف ەپھج ىفغى نۈفو فپوب ﻟۋدف پدڭج ۈفجە ممفك پكجﺲ ورفې</Line>
		<Line>جڭيپ جەﺲۋ ازوج ديىف فپچر ۋىشف چغزج فغﺲۇ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>خ گ</NewCharacters>
		<Line>ەخقو نخېو ۈفتخ ھگدۋ گفقق گۇما افۈگ گۈۈش فگقز يڭفخ اخبش گگتپ</Line>
		<Line>ﺲەاگ ۋگقف خفۈ نرخك ﺲۇزگ گقجب ېگگغ خفۋچ ېكﺲخ اخگي خپفو ىغگر</Line>
		<Line>ندخن اۇخچ ۋخشھ وۇخي دجقخ اﺲزگ ۈچزخ ۈىﺲخ ڭيخب نۋگد ومگڭ ﺲاخب</Line>
		<Line>شچرگ خششد رۈشخ بقخگ وقېگ گۈېﺲ فەگق يوگك ۈخري ىخجب ﻟىبگ ﺲزگف</Line>
		<Line>ېيخڭ گشزۋ ﻟۋىخ جبزگ ھېخې ﻟزگر خھﺲﻟ فمقگ مجدخ گقپو ەقخي جغخ</Line>
		<Line>گفيگ ﻟخڭي خمھخ چيخڭ جچنگ گﺲشخ رەۋگ گمبا ڭخغن وخجڭ زگۋ ﻟاەگ</Line>
		<Line>خخدج ﻟگكي غشگج چگﺲھ وېگي فۈخا رېخج ۈڭخچ دخشو كگام گىوخ خگە</Line>
		<Line>كگخا بۋچخ جخدې ۈﻟېخ خيەگ شقگو ىشخت خىرن ﺲفگق خرڭى جگڭك غزگغ</Line>
		<Line>ڭگەت ۇگو ىجقخ ەدىگ ﺲخھك اخاھ ووگۋ گﺲﺲگ ىﺲخگ خاىب ﺲقوخ ەپدگ</Line>
		<Line>ۈگفت امخج وھگد گبتغ زگتى ىﺲرگ زخفﻟ جخاگ ﺲكفگ ۈىغگ مزاگ بۇخق</Line>
		<Line>ۇخەۋ گشﻟە اوخو ردگج گفھك خيكۇ قكخخ ۈبگچ شدگى ﻟﻟخى گۈۇر ۋخز</Line>
		<Line>خگۈم بخقو چىخن ھبﺲخ گزشد وگۈن ﻟڭھگ بگيق خقدو خوجﺲ گزغۈ يگشە</Line>
		<Line>فۈگگ خگشج ېخەۋ ىچقگ مدنخ چغمگ ۈبخڭ گابب زشرگ خيكې ققگف ھغﻟخ</Line>
		<Line>تﻟپگ ﺲگشۈ ﻟخمۇ غخخە ﺲگفخ يەخخ گەەى گۈھ گيور زﺲڭگ تگجچ اۋقخ</Line>
		<Line>ۇقگگ ﻟبوخ مغۇگ زگشۋ اھخچ ۈخرز گفجك ېكخر رپپگ دپخق ھخزد پھخۇ</Line>
		<Line>خشفب ففخۇ چپمگ گۇق ەگۋھ پگفغ ەھمگ ھتزخ تخبخ غخەف ىگنف ېنگۈ</Line>
		<Line>ەخﺲز شېكخ ھۇقگ گزفچ ىيخر جخشا رخﺲې خپچن گاپش</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ۆ ژ</NewCharacters>
		<Line>ژغۆۈ ۆۇقۇ ندۋۆ پففژ ېرژۋ شۆقا ېپۆن ۆۋپو ۆقيۋ كۆدف گۆچن ژپﺲي</Line>
		<Line>تۆۈي ەغژۇ ﺲژىە ەشژف ېۆفى ېۆگۋ وشژچ جۆېر ﻟۈوۆ ھىژن ﻟژرگ بژۋي</Line>
		<Line>بژنە ژكچھ خيۆد ېھۇژ رﺲژى يمرژ ۆدېز ۆخھغ ھومۆ ۈﺲژن دۆتژ مژچھ</Line>
		<Line>رمۆش ژواپ دژگد ڭبژۈ پۇۆش دﺲۆخ جمژ ۋيۆف اژب ۆەغ ىڭگۆ ژنﻟج</Line>
		<Line>ۆۆاي ڭاۆى پپغۆ شيۆﻟ ژاوج تدۆۇ شدكژ زھتۆ ﻟۆفت ژچجە پﺲبۆ تفەژ</Line>
		<Line>كنژغ ايژھ ﺲۆژگ امۋۆ جۈژق ژپبز دتژۆ ىۆقش زژﺲۇ نيۆخ ەيۆو ۆنيب</Line>
		<Line>وۆكپ ھخژپ ڭتۆو ﺲمژې ازكۆ ژفۋي ﺲۇژچ ېتژد ەۆجت يژۋڭ ژپرڭ ۆژژھ</Line>
		<Line>ەۈژﺲ شﺲشۆ ىۈۆف ۈۈژق ژخشگ رپھژ ژغقﺲ ژقﻟۇ ركۆخ ﻟخژۆ رۆۆپ نھۋۆ</Line>
		<Line>ﻟۆمﺲ ۆقوۆ پېۆ ۆانى ۆرنق ۆكەر نرۋۆ نﺲۆا ورۆو ژشۋخ ژخھچ قژزق</Line>
		<Line>ژﻟېى چۆپ غﻟۇژ وچۋۆ كپىژ ﺲچژژ رژيج گادۆ ەۆﺲ بۆتك ڭۆور ڭۇژش</Line>
		<Line>ززۆ فڭبژ يۇخۆ ژغپۇ ۋوزۆ ەەۆ گۇگۆ ﻟۆدۇ ۈژۆژ ەۆپۈ ۆزين ﻟژرژ</Line>
		<Line>ۇھۈژ ژننب ژژەش ۆۆەك نۆېز ۆجيﻟ كەزژ خبوۆ خژشگ ژﻟكخ ۈۆبپ نېژر</Line>
		<Line>ڭژۈە نرىۆ ﻟۆخب چۇۆۇ اشۆژ ۆېخر گچژۈ ررزژ ەژرج ژۇجھ ربۇژ ۆمجت</Line>
		<Line>ۆتۆچ ۆرزش ژنىب بدۆھ گۆپز وشۆ ۆﻟتۈ جژشن ژغتا اژدۆ خمژى ژدقم</Line>
		<Line>ۋژنژ كۆبب ﻟېۆە ۆەۇر ۈزيۆ ژخۋم كۆاڭ چفجۆ ژۆەڭ ۆنىف غھېژ ۆكڭم</Line>
		<Line>غۆەق ىژنش چژاچ ژقخش اقگژ چژوى ژيچب اقژت ۆيۆخ ۆگىچ ﻟژىك ۆكۆۋ</Line>
		<Line>رتژج ژەچژ ۆقاف ژبپ ﻟنۆە ژۋكە ەۆوۇ بەوژ بۆتﺲ غۆفز</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>لا</NewCharacters>
		<Line>لﻟشخ للقە ىاۆې لنۇغ ﺲلۋق ربلد اېتخ ەەلت اۈگب غكوا گجاۈ ىلوە</Line>
		<Line>قاتۆ ۇجكل لۋەگ ژلرو جازق ۇىاە اچغگ پكﻟل جژلق امەۋ كەاخ اوېك</Line>
		<Line>گﺲۆل ژايھ ېلۇف بىال ېنغا مزلە جۈزل ۈدبل يال ېاشۆ اخۈت اﺲڭد</Line>
		<Line>لۆۇي اخﺲﻟ ەاچە ەلۋت لوﺲپ شياۇ اگجپ ۈابل اھپب شۋۇا ىلڭن ەارر</Line>
		<Line>ربرا اگگن لﺲپپ لخشڭ بژقل اەھر اشمھ ﺲامي يۇاۈ زفشا ۆڭلگ ۈدتل</Line>
		<Line>اللچ ﻟلكۆ تلڭخ مﻟيا دليھ جاپا دﺲﺲل لزلو فليش اغۈق لغىڭ لەغڭ</Line>
		<Line>اگژگ غلنە لگنﻟ فول ملرڭ اﺲبد كگا كاقۈ ڭۇلۋ ۋﺲزا قۆال يكلﺲ</Line>
		<Line>لترگ اخاپ ژﺲلش الىا ۈلزﻟ ۈجلۆ زڭيل قجۈا تپل ۈﺲھل ومﻟا نۇول</Line>
		<Line>ېشرل ملژف چملژ گقلز اھﺲج للپر لنۋك لپقڭ لﻟۆخ ﻟلىق لككگ ادۆۋ</Line>
		<Line>اغﺲۆ ھنجا ۋلقن ۈللا شجتل اېاۆ تجژل اگەۋ گلﻟو لچزخ ېشلگ اقدۋ</Line>
		<Line>ۈۈڭا يفھا برلو ھەۈل ژېاۈ لېگخ غملل ەوپا غبغا كزغا وامخ غزجل</Line>
		<Line>ليرپ اقجت ججاد ۈىھا ﺲۋاى خاھغ تھزل خاېش اھوھ لزىي لۆچخ ڭبلا</Line>
		<Line>ددژل لغېز چوەل اۈڭخ زاﺲپ اففق اپھھ تاخل جشلژ ليدت لنوت تغچا</Line>
		<Line>اۆزە ماقم ژلقر شەفا امتۇ چلكر ۆغگل ژفتا ﻟلﺲش رالل ۋرلپ پﻟاپ</Line>
		<Line>غﺲﺲا ۆېژل جژاۇ كاﻟڭ ۈۈاخ ارﻟژ لېيﻟ قۆﻟل فچلت ﻟللى لغقې رېېا</Line>
		<Line>ڭاشژ غۈلت بلين كېپل رللن چلڭو ۋپل لھۇا تدتل ﻟچچل ﺲماە اچۋى</Line>
		<Line>ەاشۋ لشۆن لۋخڭ ڭژۇا لىشن گقيل اددل فاخۈ شامچ</Line>
	</Level>
	<Level>
		<NewCharacters>ئ</NewCharacters>
		<Line>وچڭئ ئميژ ژئچڭ ىگئف ﺲتئغ امﻟئ ىكچئ ئبكھ نىئل خوئھ بشئت ئكزت</Line>
		<Line>لزئۆ گۆئۇ ۋكئﻟ لئئپ ئھچك ئوھش ۋڭﺲئ ئيۆو اھئھ پئغف چگئې لئۆۈ</Line>
		<Line>پئام ئفېۇ قگئد ۆﺲكئ ئېنر خﺲگئ مچئۆ ئقفو ئكۆچ ﻟئرﻟ ئبۋو ئئيق</Line>
		<Line>ﻟتەئ شھئي شھمئ ىغۇئ قژرئ ئئگت رئكن تفئك ﻟۋچئ قائڭ ىشئي قبئﺲ</Line>
		<Line>ئكتۈ ئكزژ ۋزقئ ئتاك دۋئم ەئۇڭ فرئپ دئۇت جۆئې فتئخ قئۆش ئخلخ</Line>
		<Line>ﺲەﻟئ ژۈئى غبئژ ېشۋئ جئرش گئشۇ خدغئ ۇېپئ ۇوڭئ ئقنك ئكپك ھئدﻟ</Line>
		<Line>ژۋھئ كلبئ ﺲۋغئ نئغر ڭئﻟﺲ ئۇھن وڭئي ۇيئگ منفئ ژدئپ فللئ ۆۇئې</Line>
		<Line>دقكئ ئيچچ ئوتب ېئخي كمئۈ ئغپﺲ ۋئيې ۇئۆۈ ئبۆپ ئڭﺲﺲ مئچخ ئڭغ</Line>
		<Line>ېۆﻟئ دەﺲئ دھفئ ئچۇۆ ئلڭژ روڭئ ئژرئ ەخئن لئرم دقئز ھئﺲڭ ئزﺲق</Line>
		<Line>ڭشتئ خئيم وبمئ نئۆغ ۇئۋد ئنتئ جيگئ رققئ ۆڭئئ رژئل گفكئ ئقپل</Line>
		<Line>ئاۇك ىپئپ ڭخئە ئخﻟت ﺲيئژ تئزڭ ئھﻟت ئججت اھئئ زئزڭ ۆۋئ بۈئز</Line>
		<Line>شچژئ ەئھﻟ ڭىۆئ ومجئ يئوز كجئغ ئېچغ چرۋئ مھئي ىىۆئ ئلچش ﻟزئق</Line>
		<Line>ﺲخگئ تۈژئ راۇئ ئبچج ھﻟئ ئووي ېدئل گئجۈ ۋغئب ۆشزئ ﻟتئې ئىۋﺲ</Line>
		<Line>ئفاز ﺲۇقئ ئېىۇ ئنۇﻟ وخبئ ېئۆ ژيئي ۆچھئ فبفئ بئڭھ ئفشۇ چينئ</Line>
		<Line>ۈخئو جۇئز ئلۈك ڭئيى ەلئﻟ زجتئ ۈئخئ مئتب ژئمﺲ چئخل نژئپ ئدﺲف</Line>
		<Line>ﻟبﺲئ ائگڭ ئپرك ۋۇوئ ۇۈائ ۇىئن ئتلش ئمﺲئ ۆزمئ فئدى چفىئ قئقج</Line>
		<Line>ھپەئ ئۆۇك دھئە لئىئ مئزۆ تخئخ خئھر ۇگوئ</Line>
	</Level>
</Levels>
</KTouchLecture>
